{
	"************************COMMON***************************": "************************COMMON***************************",


	"/": "/",
	"CurrentLanguage": "한국어",




	"************************HEADER DOWNLOAD BUTTONS***************************": "************************HEADER DOWNLOAD BUTTONS***************************",


	"get $5 coupon code": "$5 쿠폰 코드를 받으세요",
	"download now": "지금 다운로드",




	"************************FORM GET COUPON***************************": "************************FORM GET COUPON***************************",


	"Email address": "이메일 주소",
	"Get coupon": "쿠폰 받기",
	"I agree that my personal data may be collected, used and processed in accordance with the privacy policy": "본인은 해당 개인 정보 보호 정책에 따라 본인의 개인 정보가 수집, 사용, 처리되는 데 동의합니다",




	"************************HEADER***************************": "************************HEADER***************************",

	"Download": "다운로드",
	"Help center": "지원 센터",
	"learn more": "더 보기",
	"Learn more" : "더 보기",
	"Buy now": "지금 구입",
	"Video software": "동영상 소프트웨어",
	"Audio software": "오디오 소프트웨어",
	"Free software": "무료 소프트웨어",
	"Easily edit and create videos": "동영상 간단 편집 & 생성",
	"Convert all key video formats": "모든 주요 동영상 포맷 변환",
	"Edit videos without reconversion": "재변환 없이 동영상 편집",
	"Easily edit and create audio": "오디오 간단 편집 & 생성",
	"Convert all popular audio formats": "모든 인기 오디오 포맷 변환",
	"Watch audio and video": "오디오 & 동영상 재생",
	"Support form": "지원 양식",
	"Guides": "가이드",
	"Knowledge center": "지식 센터",
	"FAQ": "자주 묻는 질문",




	"************************FOOTER***************************": "************************FOOTER***************************",

	"Windows Software": "Windows 소프트웨어",
	"Video Editor": "동영상 편집기",
	"Video Converter": "동영상 변환기",
	"Audio Editor": "오디오 편집기",
	"Partnership": "파트너십",
	"Affiliates": "제휴",
	"Resellers": "리셀러",
	"Education": "교육",
	"Help Center": "지원 센터",
	"Company": "회사",
	"About AVS4YOU": "AVS4YOU 소개",
	"Contact us": "연락처",
	"Privacy": "개인 정보 보호 정책",
	"EULA": "EULA",
	"Blog": "블로그",
	"Follow Us:": "저희를 팔로우해주세요:",
	"© Online Media Technologies Ltd., UK": "© Online Media Technologies Ltd., UK",
	"All rights reserved.": "모든 권리 보유.",




	"*****************************MAIN PAGE********************************": "*****************************MAIN PAGE********************************",
	"AVS4YOU best software for processing video, audio, image": "AVS4YOU 최고의 동영상, 오디오, 이미지 처리 소프트웨어",
	"Ultimate multimedia editing family": "궁극의 멀티미디어 편집 제품군",
	"AVS4YOU is a suite of 5 professional multimedia programs to convert, edit and create audio and video. Use AVS4YOU freeware to work with image & document files.": "AVS4YOU는 오디오 및 동영상을 변환, 편집, 생성하기 위한 5가지 전문 멀티미디어 프로그램 세트입니다. AVS4YOU 프리웨어를 사용하여 이미지 & 문서 작업을 하세요.",
	"avs video converter, avs4you, avs, avs converter, avs4u, video to mp3, video converter, mp4 converter, dvd converter, avi converter, wmv converter, avs video editor, avs editor, avs movie editor, video editor, video editing software, avs image converter, avs photo converter, image converter, image size converter, avs audio converter, audio converter, video to audio converter, m4a converter, mp3 converter, wav converter, avs audio editor, audio editor, audio editing software, omp3 editor, music editor, audio cutter": "avs 동영상 변환기, avs4you, avs, avs 변환기, avs4u, 동영상을 mp3로, 동영상 변환기, mp4 변환기, dvd 변환기, avi 변환기, wmv 변환기, avs 동영상 편집기, avs 편집기, avs 영화 편집기, 동영상 편집기, 동영상 편집 소프트웨어, avs 이미지 변환기, avs 사진 변환기, 이미지 변환기, 이미지 크기 변환기, avs 오디오 변환기, 오디오 변환기, 동영상 오디오 변환기, m4a 변환기, mp3 변환기, wav 변환기, avs 오디오 편집기, 오디오 편집기, 오디오 편집 소프트웨어, omp3 편집기, 음악 편집기, 오디오 커터",
	"Produce spectacular video, audio content and even more, without any limitations": "어떠한 제한 없이 멋진 동영상, 오디오 콘텐츠를 제작하세요",
	"Turn your ideas into exciting content": "아이디어를 흥미로운 콘텐츠로 전환하세요",
	"Video": "동영상",
	"Audio": "오디오",
	"AVS Video Converter": "AVS 동영상 변환기",
	"Convert all key video formats and file sizes": "모든 주요 동영상 포맷 및 파일 크기 변환",
	"Smart conversion presets": "스마트 변환 프리셋",
	"GPU conversion acceleration": "GPU 변환 가속",
	"AVS Video Editor": "AVS 동영상 변환기",
	"Edit all key video formats": "모든 주요 동영상 포맷 편집",
	"Cut, trim, join video files": "동영상 파일 자르기, 트림, 연결",
	"Apply effects and transitions": "효과 및 트랜지션 적용",
	"Add audio, comments, subtitles": "오디오, 코멘트, 자막 추가",
	"Capture PC screen": "PC 화면 캡쳐",
	"Use Chroma key, Slow Motion": "크로마 키, 슬로우 모션 사용",
	"AVS Video ReMaker": "AVS 동영상 리메이커",
	"Edit video files without reconversion": "재변환 없이 동영상 파일 편집.",
	"Support of all key video formats": "모든 주요 동영상 포맷 지원",
	"Transfer video from camcorders and video cameras": "캠코더 및 동영상 카메라에서 동영상 이동",
	"Create DVD and Blu-ray menus and discs": "DVD & 블루레이 메뉴 및 디스크 생성",
	"AVS Media Player": "AVS 미디어 플레이어",
	"Open and watch videos in all popular formats": "모든 인기 포맷의 동영상 시청",
	"Listen to your favourite music": "좋아하는 음악 감상",
	"View images as a slideshow": "슬라이드쇼로 이미지 보기",
	"Create personal playlists": "개인 재생 목록 생성",
	"Take snapshots": "스냅샷 촬영",
	"AVS Audio Editor": "AVS 오디오 편집기",
	"Record audio data": "오디오 데이터 녹음",
	"Cut, trim, join and mix audio files": "오디오 파일 자르기, 트림, 연결, 믹스",
	"Improve sound quality": "사운드 품질 개선",
	"Remove noise": "잡음 제거",
	"Text to Speech": "텍스트 음성 변환",
	"AVS Audio Converter": "AVS 오디오 변환기",
	"Convert all key audio formats": "모든 주요 오디오 포맷 변환",
	"Modify audio file information": "오디오 파일 정보 수정",
	"Create audiobooks and ringtones": "오디오북 & 링톤 생성",
	"Export audio from video": "동영상에서 오디오 추출",


	"*****************************Common Phrases********************************": "*****************************Common Phrases********************************",
	"Free": "무료",
	"Windows 10/8/7/Vista/XP": "Windows 10/8/7/Vista/XP",
	"Overview": "오버뷰",
	"Reviews": "후기",
	"Screentour": "스크린투어",
	"See a full list of all supported formats": "모든 지원 포맷 전체 목록 보기.",
	"Our customers say": "고객 후기",
	"Over": "무려",
	"of satisfied clients!": "명의 만족 고객!",
	"File Size": "파일 크기:",
	"Current Version": "현재 버전:",
	"Platforms": "플랫폼:",
	"Windows 10, 8.1, 8, 7, XP, 2003, Vista no Mac OS Linux support": "Windows 10, 8.1, 8, 7, XP, 2003, Vista(Mac OS/ Linux 지원 안됨)",
	"By clicking the Download button you agree to": "다운로드 버튼을 클릭하는 것은 귀하가 다음에 동의하는 것을 의미합니다:",
	"our End User License Agreement": "당사의 최종 사용자 라이센스 계약",
	"Technical specification": "기술 사양",
	"MINIMUM SYSTEM REQUIREMENTS": "최소 시스템 요구 사항",
	"Processor": "프로세서:",
	"AMD / Intel Core 2 Duo compatible at 3 GHz or higher": "듀얼 코어(Intel Core 2 Duo 또는 AMD 동급)",
	"RAM": "RAM:",
	"2 GB or higher": "2 GB 이상",
	"Sound": "사운드:",
	"Windows compatible sound card": "Windows 호환 사운드 카드",
	"Display": "디스플레이:",
	"32-bit color depth": "CD에서 가져오기 위해",
	"CD recorder": "CD 리코더:",
	"DVD recorder": "DVD 리코더:",
	"for importing from DVD and creating Video DVD": "DVD에서 가져오기 위해 그리고 동영상 DVD를 생성하기 위해",
	"Video capture device": "동영상 캡쳐 기기:",
	"required for capturing": "캡쳐를 위해 필요",
	"Windows Media Player": "Windows 미디어 플레이어:",
	"11 or higher for WMV video playback": "WMV 동영상 재생을 위해 11 이상",
	"DirectX": "DirectX:",
	"Microsoft DirectX 90c or later": "Microsoft DirectX 9.0c 또는 그 이상",
	"RECOMMENDED SYSTEM REQUIREMENTS": "추천 시스템 요구 사항",
	"Operating system": "운영 체제:",
	"Windows 10/Windows 8.x/Windows 7": "Windows 10/Windows 8.x/Windows 7",
	"Video": "동영상:",	
	"compatible sound card": "호환 사운드 카드",
	"Administrative permissions for program installation and Internet connection for activation": "활성화를 위한 인터넷 연결 및 프로그램 설치에 대한 관리 권한.",
	"Please note that AVS4YOU programs do not allow you to copy protected material You may use this software in copying material in which you own the copyright or have obtained permission to copy from the copyright owner": "AVS4YOU® 프로그램은 보호 자료를 복사하는 것을 허용하지 않음을 알려드립니다. 귀하가 저작권을 소유하거나 저작권 소유자로부터 복사 허가를 받은 자료를 복사하는 데 이 소프트웨어를 사용할 수 있습니다.",
	"Read more": "더 보기",
	"subscription": "정액제",
	"Subscribe now for": "지금 구독 시",
	"Time limited offer prices valid till": "시간 한정 오퍼, 종료일:",
	"Back to Home page": "홈페이지로 돌아가기",
	"Sign up": "가입하기",
	"Log in": "로그인",
	"Most popular": "최고 인기",
	"Most downloadable": "최고 다운로드",
	"Most featured": "최고 추천",
	"Submit request": "요청 제출",
	"If you have any questions about AVS4YOU Affiliate program, please contact us at": "AVS4YOU 제휴 프로그램에 대해 궁금한 점이 있으시면 연락주세요:",
	"Name*": "이름*",
	"Email address*": "이메일 주소*",
	"Occupation": "직업",
	"Institution": "기관",
	"Number of subscriptions": "정액제 수",
	"(no Mac OS/ Linux support)" : "(Mac OS/ Linux 지원 안됨)",
    "4 GB or higher" : "4GB 이상",
    "3 GB or higher" : "3GB 이상",
    "1 GB or higher" : "1GB 이상",
    "Quad core (Intel Core i5 series or AMD equivalent)" : "쿼드 코어(Intel Core i5 시리즈 또는 AMD 동급)",
    "Intel HD Graphics, NVIDIA GeForce recommended for hardware acceleration" : "하드웨어 가속을 위해 Intel HD 그래픽, NVIDIA GeForce 권장",
    "Windows 10/Windows 8x/Windows 7 compatible sound card" : "Windows 10/Windows 8.x/Windows 7 호환 사운드 카드",
    "for importing from CD" : "CD에서 가져오기 위해",
	"Intel / AMD compatible at 186 GHz or higher" : "1.86 GHz 이상에서 Intel / AMD 호환",
	"Dual core (Intel Core i3 series or AMD equivalent)" : "듀얼 코어(Intel Core i3 시리즈 또는 AMD 동급)",
	"Windows 10/Windows 8x/Windows 7 compatible video card" : "Windows 10/Windows 8.x/Windows 7 호환 동영상 카드",
	"Free AVS Media Player 52" : "무료 AVS 미디어 플레이어 5.2",



	"*****************************Avs-Video-Editor********************************": "*****************************Avs-Video-Editor********************************",
	"AVS Video Editor - easy video editing software for Windows.": "AVS 동영상 편집기 - 간단한 Windows용 동영상 편집 소프트웨어.",
	"AVS Video Editor is an easy video editing program. Create, edit video, capture video/ make a video slideshow/ cut, merge, trim video files/ save to any format.": "AVS 동영상 편집기는 간단한 동영상 편집 프로그램입니다. 동영상을 생성, 편집, 캡처하고/ 동영상 슬라이드쇼를 만들고/ 동영상 파일을 자르고, 병합하고, 트림하고/ 원하시는 포맷으로 저장하세요.",
	"video editor, video editing software, video editing, download video editor, avs video editor, avs editor, avs movie editor, video editing tips,  windows movie maker, video editor app, edit video, edit video on iphone, cut video, download edit video, video edit software, mp4 editor, movie maker software, create video slideshow": "동영상 편집기, 동영상 편집 소프트웨어, 동영상 편집, 동영상 편집기 다운로드, avs 동영상 편집기, avs 편집기, avs 영화 편집기, 동영상 편집 팁, windows 영화 메이커, 동영상 편집 앱, 동영상 편집, 아이폰 동영상 편집, 동영상 자르기, 동영상 편집 다운로드, 동영상 편집 소프트웨어, mp4 편집기, 영항 메이커 소프트웨어, 동영상 슬라이드쇼 생성",
	"Trim, cut, split, merge, rotate, mix videos 300+ innovative effects, transitions, overlays": "동영상을 트림, 자르기, 분할, 병합, 회전, 믹스하세요. 300+ 혁신적인 효과, 트랜지션, 오버레이.",
	"Work with all key formats and HD videos": "모든 주요 포맷 및 HD 동영상과 함께 작동합니다.",
	"Edit and save video in all popular formats MP4, DVD, AVI, MOV, VOB, WMV, MKV, FLV, WEBM, etc": "모든 인기 포맷(MP4, DVD, AVI, MOV, VOB, WMV, MKV, FLV, WEBM 등)의 동영상을 편집 및 저장하세요.",
	"Process video in any resolution HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD and DCI 4K": "동영상을 모든 해상도 HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD 및 DCI 4K로 처리하세요.",
	"Open, modify and save video using popular codeсs H 264, H 265  reading only , MPEG-4, etc": "인기 코덱 H.264, H.265(읽기 전용), MPEG-4 등을 사용하여 동영상을 열고, 수정하고, 저장하세요.",
	"Speed up HD video editing due to the integrated video cache technology and hardware acceleration for video decoding by means of video cards GPU": "통합 동영상 캐시 기술로 HD 동영상 편집 속도가 빨라집니다.",
	"Use new automatic presets for powerful computers": "강력한 컴퓨터용 새 자동 프리셋을 사용하세요.",
	"Record your video": "동영상을 녹화하세요.",
	"Transfer video from DV/HDV cameras, webcams or VHS cameras": "DV/HDV 카메라, 웹캠 또는 VHS 카메라에서 동영상을 이전하세요.",
	"Record media files from your PC screen": "PC 화면에서 미디어 파일을 녹화하세요.",
	"Give a new life to old VHS tapes": "오래된 VHS 테이프에 새 생명을 불어넣으세요.",
	"Make your video look professional": "동영상을 전문적으로 보이도록 만드세요.",
	"Cut out a particular scene or remove shaky and unnecessary parts": "특정 장면이나 흔들리는 불필요한 부분을 잘라내세요.",
	"Split videos regardless of both the video size and formats": "동영상 크기나 포맷에 상관 없이 동영상을 분할하세요.",
	"Join as many video files as you want": "원하시는 만큼 많은 동영상 파일을 연결하세요.",
	"Fix up any white balancing issues and color mismatches with color tuning": "컬러 튜닝으로 컬러 불일치와 화이트 밸런스 문제를 해결하세요.",
	"Fix a shaky footage with video stabilization": "동영상 안정화로 흔들리는 영상을 수정하세요.",
	"Use chroma key effect to change your background": "크로마 키 효과를 사용하여 배경을 변경하세요.",
	"Make vivid slideshows": "생생한 슬라이드쇼를 만드세요.",
	"Import images, add your voice or favourite audio tracks": "이미지를 추출하고, 음성이나 원하시는 오디오 트랙을 추가하세요.",
	"Insert captions, visual effects and transitions": "캡션, 시각 효과, 트랜지션을 삽입하세요.",
	"Create personal and corporate slideshows easily": "개인 및 기업용 슬라이드쇼를 손쉽게 제작하세요.",
	"Share your video": "동영상을 공유하세요.",
	"Save the newly-made video in the desired format on your computer": "새로 만든 동영상을 컴퓨터에 원하는 포맷으로 저장하세요.",
	"Adjust video for your iOS and Android devices": "iOS 및 Android 기기용 동영상을 조정하세요.",
	"Create video for YouTube, Video and other video hosting websites": "YouTube, Video 및 기타 동영상 호스팅 웹사이트용 동영상을 제작하세요.",
	"Publish your creative work in social networks": "소셜 네트워크에 창작물을 게시하세요.",
	"James K.": "James K.",
	"Linda K.": "Linda K.",
	"I love all the programs I use the registry cleaner weekly and the video converter almost daily You can not get a better deal for just the registry cleaner alone The audio and video converter programs are easy to work": "모든 프로그램이 마음에 들어요. 레지스트리 클리너는 매주 쓰고 동영상 변환기는 거의 매일 쓰는데, 레지스트리 클리너 하나만으로도 더 좋은 딜을 찾을 수 없어요. 그리고 오디오, 동영상 변환기 프로그램은 사용이 쉬워요.",
	"Marc N.": "Marc N.",
	"Ive used several AVS products for years and they have never fallen short on what I needed them to do": "지난 몇 년간 여러 AVS 제품을 사용해왔는데 기대에 못 미친 적이 없어요.",
	"AVS Video Editor 9.1": "AVS 동영상 편집기 9.1",
	"For the price this is certainly great value for money I mostly use AVS Video Editor and Video Converter and I find them to be both excellent easy to use with quality results" : "가격면에서 틀림 없이 가격 대비 최고의 가치예요. 거의 AVS 동영상 편집기랑 동영상 변환기를 사용하는데 둘 다 사용하기 쉽고 결과물의 품질이 훌륭해요.",





	"*****************************AVS Video Converter********************************": "*****************************AVS Video Converter********************************",
	"Convert any video with AVS Free Video Converter for Windows": "Windows용 AVS 무료 동영상 변환기로 동영상을 변환하세요",
	"free video converter, video to mp3, video converter, video download converter, video converter to mp4, avs video converter, avs4you, avs, avs converter, avs4u, video converter tool, video converter software, mp4 to mp3 converter, mp4 to avi converter, mp4 to 3gp converter, mp4 video converter, convert dvd, convert avi, convert mp4, convert wmv, convert mov, video file converter, dvd converter, convert mp4 to dvd, avi converter, video converting, video conversion": "무료 동영상 변환기, 동영상 mp3 변환, 동영상 변환기, 동영상 다운로드 변환기, 동영상 mp4 변환기, avs 동영상 변환기, avs4you, avs, avs 변환기, avs4u, 동영상 변환기 도구, 동영상 변환기 소프트웨어, mp4 mp3 변환기, mp4 avi 변환기, mp4 3gp 변환기, mp4 동영상 변환기, dvd 변환, avi 변환, mp4 변환, wmv 변환, mov 변환, 동영상 파일 변환기, dvd 변환기, mp4 dvd 변환, avi 변환기, 동영상 변환, 동영상 전환",
	"Convert to from video formats MP4, DVD, AVI, WMV,MOV, MPEG4, VOB, FLV, MKV, MTS, 2K QHD, 4K UHD and DCI 4K etc fast and easily": "동영상 포맷(MP4, DVD, AVI, WMV, MOV, MPEG4, VOB, FLV, MKV, MTS, 2K QHD, 4K UHD, DCI 4K 등)으로/으로부터 빠르고 쉽게 변환하세요!",
	"Сonvert all key video formats": "모든 주요 동영상 포맷을 변환하세요.",
	"Encode HD Video, AVI, MP4, DVD, VOB, WMV, Blu-ray, MPEG, MKV, FLV, H 264 codec, H 265 reading only and etc": "HD 동영상, AVI, MP4, DVD, VOB, WMV, Blu-ray, MPEG, MKV, FLV, H.264 코덱, H.265(읽기 전용) 등을 부호화하세요.",
	"Convert HD-camera recordings AVCHD, MPEG-2 HD, AVI HD, TOD/MOD, M2TS/MTS, etc": "HD-카메라 녹화본을 AVCHD, MPEG-2 HD, AVI HD, TOD/MOD, M2TS/MTS 등으로 변환하세요.",
	"Convert HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD and DCI 4K video using ultra new presets and enjoy high quality video playback": "울트라 뉴 프리셋을 사용하여 HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD 및 DCI 4K 동영상을 변환하고 고품질을 동영상 재생을 즐기세요.",
	"Convert video easily and fast": "동영상을 쉽고 빠르게 변환하세요.",
	"Convert videos in one click with improved settings for powerful computers": "강력한 컴퓨터를 위해 향상된 설정으로 클릭 한 번에 동영상을 변환하세요.",
	"Use hardware acceleration for video decoding by means of video cards GPU  Intel HD Graphics or NVIDIA GeForce It is available for H 264 AVC, VC-1, MPEG-2, H 265 HEVC, VP8, VP9 codecs It speeds up preview and conversion processes significantly": "동영상 카드(GPU): Intel HD 그래픽 또는 NVIDIA® GeForce®의 도움으로 동영상 디코딩에 하드웨어 가속을 사용하세요. H.264/AVC, VC-1, MPEG-2 코덱에 대해 이용 가능합니다. 이는 미리보기 및 변환 프로세스 속도를 크게 높입니다.",
	"Use hardware Intel® Media decoder with Intel® Quick Sync Video technology only for Intel CPU with integrated Intel Graphics": "Intel 그래픽이 통합된 Intel CPU 전용 Intel® Quick Sync Video 기술이 적용된 하드웨어 Intel® Media 디코더를 사용하세요.",
	"Use software Intel® Media decoder for AMD and old Intel processors": "AMD 및 구식 Intel 프로세서의 경우 Intel® Media 디코더를 사용하세요.",
	"You can use a common software decoder for all processors as an alternative": "대안으로 모든 프로세서에 공통 소프트웨어 디코더를 사용할 수 있습니다.",
	"Use Auto mode to choose the optimal decoder among common, hardware or software Intel® Media": "자동 모드를 사용하여 공통, 하드웨어 또는 소프트웨어 Intel® Media 중에서 최적의 디코더를 선택하세요.",
	"You can use NVIDIA CUDA® decoder with NVDEC/NVCUVID technology for NVIDIA video cards": "NVIDIA 동영상 카드의 경우 NVDEC/NVCUVID 기술을 보유하는 NVIDIA CUDA® 디코더를 사용할 수 있습니다.",
	"Convert a large number of files at once": "다량의 파일을 한 번에 변환하세요.",
	"Command Line Mode": "명령줄 모드",
	"Automate routine work using ready conversion templates without clicking the program buttons manually": "프로그램 버튼을 수동으로 클릭하지 않고도 준비된 변환 템플릿을 사용하여 일상적인 작업을 자동화하세요.",
	"Batch Mode": "일괄 모드",
	"Save your time spent on video conversion by using a batch mode which allows you to convert a large number of video files at once with easy-to-use configurations": "사용하기 쉬운 구성으로 수많은 동영상 파일을 한번에 변환할 수 있도록 해주는 일괄 모드를 사용하여 동영상 변환에 걸리는 시간을 절약하세요.",
	"Edit your videos before conversion": "변환하기 전에 동영상을 편집하세요.*",
	"Split your videos into parts, by chapters, size and cut unnecessary scenes": "동영상을 부분, 챕터, 크기별로 분할하고, 불필요한 장면을 잘라내세요.",
	"Change the aspect ratio of your video": "동영상의 종횡비를 변경하세요.",
	"Use basic video editing effects to make your videos more breathtaking": "기본 동영상 편집 효과를 사용하여 더욱 멋진 동영상을 제작하세요.",
	"Convert video files with subtitles": "자막이 있는 동영상 파일을 변환하세요.",
	"Export audio and images from your video": "동영상에서 오디오 및 이미지를 추출하세요.",
	"This feature is available in a full version": "*이 기능은 유료 버전에서 이용 가능합니다.",
	"Convert and share videos on Web": "웹에서 동영상을 변환 및 공유하세요.",
	"Save video to any format or modern gadgets": "동영상을 원하는 포맷으로 또는 현대적 장치에 저장하세요.",
	"Apple iPhone 11/XS/XR/X/8/7/SE, Apple iPad Pro, 2019, 2018, 2017, iPad Air 2 etc.": "Apple iPhone 11/XS/XR/X/8/7/SE, Apple iPad Pro, 2019, 2018, 2017, iPad Air 2 등.",
	"Samsung Galaxy S20/S10/S9/S8/S7, A51/A50/A71/A70, Galaxy Note 10/9/8/5, Galaxy Tab S6/S5e/S4/S3, Samsung UHD/SUHD TV, Sony PlayStation 4 Pro(PS4 Pro), Sony PlayStation Vita(PS Vita)": "Samsung Galaxy S20/S10/S9/S8/S7, A51/A50/A71/A70, Galaxy Note 10/9/8/5, Galaxy Tab S6/S5e/S4/S3, Samsung UHD/SUHD TV, Sony PlayStation 4 Pro(PS4 Pro), Sony PlayStation Vita(PS Vita)",
	"Microsoft Xbox One, Xbox One S, Xbox One X, Sony Xperia 1/XZ3/XZ2/XZ1, XZ2/XZ1 Compact.": "Microsoft Xbox One, Xbox One S, Xbox One X, Sony Xperia 1/XZ3/XZ2/XZ1, XZ2/XZ1 Compact.",
	"Create DVD/Blu-ray discs": "DVD/Blu-ray 디스크를 생성하세요.",
	"Convert from to Blu-ray or DVD formats Cut, apply effects, add colorful DVD Blu-ray menus Split your movie into chapters and burn DVD Blu-ray discs": "Blu-ray 또는 DVD 포맷 간을 변환하세요. 자르고, 효과를 적용하고, 컬러풀한 DVD/Blu-ray 메뉴를 추가하세요. 영화를 챕터로 분할하고 DVD/Blu-ray 디스크를 구우세요.",
	"Convert videos for popular social platforms": "인기 소셜 플랫폼에 사용할 동영상을 변환하세요",
	"Use ready presets with most appropriate settings to convert video for YouTube, Facebook, Vimeo, DailyMotion, Telly, Flickr, Dropbox": "가장 적절한 설정으로 미리 설정된 레디 프리셋을 사용하여 YouTube, Facebook, Vimeo, DailyMotion, Telly, Flickr, Dropbox용 동영상으로 변환하세요.",
	"Gayle Hibbert": "Gayle Hibbert",
	"For the price this is certainly great value for money I mostly use AVS Video Editor and Video Converter and I find them to be both excellent easy to use with quality results Would certainly recommend to anyone who wants good video software at a reasonable price": "가격면에서 틀림 없이 가격 대비 최고의 가치예요. 거의 AVS 동영상 편집기랑 동영상 변환기를 사용하는데 둘 다 사용하기 쉽고 결과물의 품질이 훌륭해요. 합리적인 가격의 우수한 동영상 소프트웨어를 원하는 모두에게 강력 추천해요.",
	"Terrance Jenkins": "Terrance Jenkins",
	"The product is super easy to download and use Anyone can do this in just minutes The company is always supportive I highly recommend": "이 제품은 다운로드하고 사용하기가 엄청 쉬워서 누구나 금방 할 수 있어요. 지원 서비스도 좋고요. 강추합니다.",
	"Lawrence Thompson": "Lawrence Thompson",
	"I have been using AVS for several years and can say for sure that it is very convenient user friendly and functional": "몇 년 동안 AVS를 사용해왔는데 정말 편리하고 사용자 친화적이고 잘 작동해요.",
	"AVS Video Converter 12": "AVS 동영상 변환기 12",




	"*****************************AVS Video ReMaker********************************": "*****************************AVS Video ReMaker********************************",
	"AVS Video ReMaker - cut out the scenes without reconverting video files!": "AVS 동영상 리메이커 - 동영상 파일을 재변환할 필요 없이 장면을 잘라내세요!",
	"AVS Video ReMaker. Cut out the scenes and remove commercials without reconverting video files!": "AVS 동영상 리메이커. 동영상 파일을 재변환할 필요 없이 광고를 삭제하고 장면을 잘라내세요!",
	"video remaker, convert video, video formats, remake video, no recompression, delete scenes, remove commercials": "동영상 리메이커, 동영상 변환, 동영상 포맷, 동영상 리메이크, 재압축 필요 없음, 장면 삭제, 광고 삭제",
	"Mighty production software for capturing and editing videos, and creating DVD and Blu-ray content": "동영상 캡처 및 편집, DVD 및 Blu-ray 콘텐츠 제작을 위한 강력한 제작 소프트웨어입니다.",
	"Cut, delete unwanted parts, change scene sequence in all popular video formats": "모든 인기 동영상 포맷에서 원치않는 부분을 잘라내거나 삭제하고, 장면 순서를 변경하세요.",
	"Save videos without changing the original format": "오리지널 포맷을 변경할 필요 없이 동영상을 저장하세요.",
	"Edit AVCHD, MOD, MTSM2TS, TOD, etc video files recorded with camcorders and video cameras": "AVCHD, MOD, MTS/M2TS, TOD 등 캠코더 및 동영상 카메라로 녹화한 동영상 파일을 편집하세요.",
	"Capture video": "동영상을 캡쳐링하세요.",
	"Transfer video from camcorders and video cameras to your PC, edit files and create home video DVDs": "캠코더 및 동영상 카메라의 동영상을 PC로 이전하고, 파일을 편집하고, 홈 동영상 DVD를 생성하세요.",
	"Capture video from Web cameras and DV cameras": "웹 카메라 및 DV 카메라에서 동영상을 캡쳐링하세요.",
	"Choose the desired format of captured file (FLV, WMV, AVI), Sound source, Mouse cursor effects": "캡쳐한 파일에 대한 원하는 포맷(FLV, WMV, AVI), 사운드 소스, 마우스 커서 효과를 선택하세요.",
	"Use Screen Capture function to create How-to videos or tutorials": "방법 설명 동영상 또는 튜토리얼을 만들기 위해 화면 캡쳐 기능을 사용하세요.",
	"Create DVD and Blu-ray Menus": "DVD 및 Blu-ray 메뉴를 생성하세요.",
	"Split video into chapters, select between a number of menu templates": "동영상을 챕터로 나누고, 다양한 메뉴 템플릿 중에서 선택하세요.",
	"Choose auto sets and let our program split the file independently": "자동 설정을 선택하고 프로그램이 파일을 독립적으로 분할하도록 하세요.",
	"Burn video files on to DVD- or Blu-ray discs": "동영상 파일을 DVD- 또는 Blu-ray 디스크로 구우세요.",
	"Robin Kidderminster": "Robin Kidderminster",
	"Been using your video software for years What makes it so good It WORKS Its easy to use, works well and unlike many other similar software it is quick, accurate and reliable No brained - the BEST": "이 동영상 소프트웨어를 몇 년간 사용하고 있는데, 다른 수많은 유사 소프트웨어와 달리 사용하기 쉽고 잘 작동해서 좋아요. 빠르고 정확하고 안정적이예요. 생각할 여지 없이 최고예요.",
	"Michael Bryant": "Michael Bryant",
	"As a supporter of your programs, I must say that I have never been disappointed in your software or your customer service team Your software does exactly what I need it to do": "이 회사의 프로그램을 지지하는 사람 중 한 명으로, 한 번도 소프트웨어나 고객 서비스에 실망한 적이 없어요. 정확히 원하는 대로 잘 작동해요.",
	"Arthur Rees": "Arthur Rees",
	"Good applications, prompt service and reasonable pricing Great products, intuitive to learn and help files are concise": "애플리케이션이 훌륭하고, 서비스가 신속하고, 가격도 합리적이예요. 좋은 제품에 배우기 싶고 지원 파일도 간단명료해요.",
	"AVS Video Remaker 6.3": "AVS 동영상 리메이커 6.3",





	"*****************************AVS Audio Editor********************************": "*****************************AVS Audio Editor********************************",
	"AVS Audio Editor – record audio, cut, mix audio files, delete audio parts, edit mp3": "AVS 오디오 편집기 – 오디오를 녹음하고, 오디오 파일을 자르고, 믹스하고, 오디오 일부를 삭제하고, mp3를 편집하세요",
	"Record audio/ cut, split, mix audio tracks, delete audio parts/ apply audio effects and filters/ save audio to MP3 WAV WMA M4A FLAC.": "오디오를 녹음하고/ 오디오 일부를 자르거나, 분할하거나, 믹스하고/ 오디오 효과 및 필터를 적용하고/ 오디오를 MP3 WAV WMA M4A FLAC로 저장하세요.",
	"avs audio editor, avs music editor, avs audio  creator, audio editor, audio editing software, mp3 editor, music editor, download  music editor, audio editor download, audio edit software, edit mp3, movie maker edit audio, edit audio clips, edit audio windows 7, cool edit audio, record audio,  record voice, mix audio, mix audio software, mix music, cut audio cd, cut audio  clips, cut audio from video, create audiobook, create audio, create audio file,  create audio from video, edit music, edit audio, edit song, edit mp3 songs": "avs 오디오 편집기, avs 음악 편집기, avs 오디오 제조기, 오디오 편집기, 오디오 편집 소프트웨어, mp3 편집기, 음악 편집기, 음악 편집기 다운로드, 오디오 편집기 다운로드, 오디오 편집 소프트웨어, mp3 편집, 영화 메이커 오디오 편집,, 오디오 클립 편집, window 7 오디오 편집, 쿨 에디트 오디오, 오디오 녹음, 음성 녹음, 오디오 믹스, 오디오 소프트웨어 믹스, 음악 믹스, 오디오 cd 자르기, 오디오 클립 자르기, 동영상에서 오디오 자르기, 오디오북 생성, 오디오 생성, 오디오 파일 생성, 동영상에서 오디오 생성, 음악 편집, 오디오 편집, 음악 편집, mp3 음악 편집",
	"Create outstanding tracks for any purpose with our easy audio editing app for Windows": "간단한 Windows용 오디오 편집 앱으로 목적에 맞는 멋진 트랙을 생성하세요.",
	"Edit all key audio formats": "모든 주요 오디오 포맷을 편집하세요.",
	"Edit all popular formats MP3, FLAC, WAV, M4A, WMA, AAC, MP2, AMR, OGG, etc": "MP3, FLAC, WAV, M4A, WMA, AAC, MP2, AMR, OGG 등 모든 인기 포맷을 편집하세요.",
	"Cut, join, trim, delete parts, split audio files": "오디오 파일을 자르거나, 연결하거나, 트림하고, 일부를 삭제하고, 오디오 파일을 분할하세요.",
	"Mix audio and blend several audio tracks together": "오디오를 믹스하고 여러 오디오 트랙을 함께 섞으세요.",
	"Select between 20 built-in effects and filters including delay, flanger, chorus, reverb, reverse, echo and more": "딜레이, 플랜저, 코러스, 리버브, 리버스, 에코 등 20가지 내장 효과 및 필터 중에서 선택하세요.",
	"Record audio from any inputs": "입력기에서 오디오를 녹음하세요.",
	"Record audio data from various inputs like microphone, vinyl records, and other input lines on a sound card": "마이크, 레코드판, 입력선과 같은 다양한 입력기의 오디오 데이터를 사운드 카드에 기록하세요.",
	"Extract and edit audio from your video files": "동영상 파일에서 오디오를 추출하고 편집하세요.",
	"Master your sound for higher quality": "더 높은 품질을 위해 사운드를 마스터하세요.",
	"Remove noise and irritating sounds like roaring, hissing, crackling, etc": "웅웅거리는 소리, 쉭쉭거리는 소리, 탁탁거리는 소리 등 거슬리는 소리 및 소음을 제거하세요.",
	"Change sound bitrate to any desired level": "사운드 비트레이트를 원하는 수준으로 변경하세요.",
	"Use an equalizer to adjust volume in a desired way": "이퀄라이저를 사용하여 원하는 방식으로 볼륨을 조정하세요.",
	"Extend your experience with additional features": "추가 기능을 사용하여 경험을 확장하세요.",
	"Turn written text into a natural sounding voice with Text-to-speech function": "텍스트 음성 변환 기능으로 서면 텍스트를 자연스러운 음성으로 바꾸세요.",
	"Create ringtones for iPhones and other smartphones": "아이폰 및 기타 스마트폰용 링톤을 생성하세요.",
	"David Lehrman": "David Lehrman",
	"I use Audio Editor to boost the overall mix volume of my work so it matches studio mastered recordings I love this program This Suite is the best money I ever spent": "작업물의 전체적인 믹스 볼륨을 높여 스튜디오 마스터 녹음과 일치시키기 위해 오디오 편집기를 사용했는데, 너무 마음에 들어요. 지금까지 쓴 돈 중에 제일 잘 쓴 돈 같아요.",
	"Frank Lindt": "Frank Lindt",
	"I trust AVS Tools and AVS Team I love and respect these tools Very easy to handle this software No need too much practical experiences Creative mind and common sense that is enough to finish new audio/video ventures": "AVS 도구와 AVS 팀은 믿음이 가요! 이 소프트웨어는 사용이 너무 간단해서 많은 업무 경험이 없어도 돼요! 창의적인 마인드와 상식만 있으면 새로운 오디오/동영상을 만들기 충분해요!",
	"John Piquette": "John Piquette",
	"I have dealt with and used AVS programs for more then three years They have an incredible assortment of programs The ones I use are tops in those areas and with a ONE package forever pricing, it cannot be beat": "지금까지 3년 이상 AVS 프로그램을 사용해왔는데, 프로그램 구성이 놀라워요. 제가 쓰는 프로그램은 이 분야에서 최고이며, 영구 사용이 가능해 따라올 프로그램이 없습니다.",
	"AVS Audio Editor 8.5": "AVS 오디오 편집기 8.5",





	"*****************************AVS Audio Converter********************************": "*****************************AVS Audio Converter********************************",
	"AVS Audio Converter is a lossless tool to convert MP3 WAV WMA M4A FLAC AMR": "AVS 오디오 변환기는 MP3 WAV WMA M4A FLAC AMR을 변환하는 무손실 도구입니다",
	"Convert audio to any popular format (MP3  WAV WMA M4A FLAC)/ create and edit audio books/ split and merge audio tracks.": "오디오를 인기 포맷(MP3  WAV WMA M4A FLAC)으로 변환하고/ 오디오 북을 생성 및 편집하고/ 오디오 트랙을 분할 및 병합하세요.",
	"avs audio converter, avs song converter, avs  music converter, music converter, convert music, convert music mp3, audio converter, audio converter mp3, convert audio,song converter, mp3 song converter, mp3 converter, wav converter, wav mp3 converter, video to audio converter, mp4 to mp3 converter, mp4 to mp3, wma converter, mp4 wma converter, wma mp3, convert m4a, m4a to mp3, flac converter, flac to mp3 converter, amr converter": "avs 오디오 변환기, avs 노래 변환기, avs  음악 변환기, 음악 변환기, 음악 변환, 음악 mp3 변환, 오디오 변환기, 오디오 변환기 mp3, 오디오 변환, 음악 변환기, mp3 음악 변환기, mp3 변환기, wav 변환기, wav mp3 변환기, 동영상 오디오 변환기, mp4 mp3 변환기, mp4 mp3 변환, wma 변환기, mp4 wma 변환기, wma mp3, m4a 변환, m4a mp3 변환, flac 변환기, flac mp3 변환기, amr 변환기.",
	"Convert audio between popular formats Apply effects, customize output parameters, use batch mode": "오디오를 인기 포맷으로 변환하세요. 효과를 적용하고, 출력 매개 변수를 맞춤화하고, 일괄 모드를 사용하세요.",
	"Convert and edit all key audio formats": "모든 주요 오디오 포맷을 변환 & 편집하세요.",
	"Convert MP3, WMA, WAV, M4A, AMR, OGG, ALAC, FLAC, AC3, MP2, etc": "MP3, WMA, WAV, M4A, AMR, OGG, ALAC, FLAC, AC3, MP2 등으로 변환하세요.",
	"Trim, delete unnecessary parts, merge files, apply effects (Fade in, Fade out, Normalize)": "불필요한 부분을 트림 또는 삭제하고, 파일을 병합하고, 효과(페이드 인, 페이드 아웃, 노멀라이즈)를 적용하세요.",
	"Modify audio file information Title, Author, Artist and Album cover": "오디오 파일 정보(제목, 저작자, 아티스트, 앨범 커버)를 수정하세요.",
	"Create audio files for any purpose": "목적에 맞는 오디오 파일을 생성하세요.",
	"Create Audiobooks Convert your audio tracks to M4B format, divide them into chapters and add bookmarks": "오디오북을 만드세요. 오디오 트랙을 M4B 포맷으로 변환하고, 챕터로 분할하고, 북마크를 추가하세요.",
	"Create ringtones Edit an audio file and save it to M4R format for iPhone": "링톤을 생성하세요. 오디오 파일을 수정하고 아이폰에서 사용하기 위해 M4R 포맷으로 저장하세요.",
	"Export audio from video files DVD, MPEG, MP4, AVI, MOV, WMV, FLV, etc": "DVD, MPEG, MP4, AVI, MOV, WMV, FLV 등 동영상 파일에서 오디오를 추출하세요.",
	"Convert audio files in bulk": "오디오 파일을 대량으로 변환하세요.",
	"Use a batch mode to convert or compress a large number of audio files at once": "일괄 모드를 사용하여 대량의 오디오 파일을 한 번에 변환 또는 압축하세요.",
	"Create your own conversion patterns, set favorite presets and schedule an automatic conversion process using a command-line mode": "본인만의 변환 패턴을 생성하고, 좋아하는 프리셋을 설정하고, 명령줄 모드를 사용하여 자동 변환 프로세스 일정을 짜세요.",
	"John Woffod": "John Woffod",
	"For the Holidays I had the need to convert audio files for my wife and kids After using your app I saw immediately that it was well written, straight forward, easy to use, fast and very detail oriented so far have run many dozens of M4A to WMA and MP3 conversions": "여행을 준비하면서 아내와 아이들을 위해 오디오 파일을 변환해야 했는데, 앱을 사용하자마자 잘 만들어진 간단하고 사용하기 쉬운 빠르고 꼼꼼한 앱이란 걸 알 수 있었어요. 지금까지 많은 M4A를 WMA, MP3로 변환했어요.",
	"Jacky Lui": "Jacky Lui",
	"The software AVS Audio Converter is a very great and very pleasant to work with The software is a must and that for a very attractive price I am very happy with the AVS Audio Converter software": "AVS 오디오 변환기 소프트웨어를 사용하여 작업하기가 정말 좋아요. 이 소프트웨어는 필수적이며 가격도 정말 좋아요. AVS 오디오 변환기 소프트웨어에 정말 만족해요.",
	"AVS Audio Converter 9.1": "AVS 오디오 변환기 9.1",





	"*****************************AVS Media Player********************************": "*****************************AVS Media Player********************************",
	"AVS Free Media Player is the best media player for Windows.": "AVS 무료 미디어 플레이어는 최고의 Windows용 미디어 플레이어입니다.",
	"Open all popular video and audio formats with AVS Free Media player. Download AVS Free Media Player from the official site. All key media formats supported.": "AVS 무료 미디어 플레이어로 모든 인기 동영상 및 오디오 포맷을 여세요. 공식 사이트에서 AVS 무료 미디어 플레이어를 다운로드하세요. 모든 주요 미디어 포맷이 지원됩니다.",
	"Free media player, avs4you video player,Video player software, media player, audio player, video player": "무료 미디어 플레이어, avs4you 동영상 플레이어, 동영상 플레이어 소프트웨어, 미디어 플레이어, 오디오 플레이어, 동영상 플레이어",
	"Watch video, play audio and view your pictures with Free AVS Media Player": "무료 AVS 미디어 플레이어로 동영상을 시청하고, 오디오를 재생하고, 사진을 보세요.",
	"Watch video": "동영상을 시청하세요.",
	"Play videos with almost any file extension such as AVI, MPEG, WMV, MP4, MKV, FLV, OGG, etc": "AVI, MPEG, WMV, MP4, MKV, FLV, OGG 등과 같은 거의 모든 파일 확장자 동영상을 재생하세요.",
	"Watch videos with subtitles": "자막과 함께 동영상을 시청하세요.",
	"Take snapshots if necessary": "필요한 경우 스냅샷을 촬영하세요.",
	"Play audio": "오디오를 재생하세요.",
	"Add audio tracks of any format such as WAV, MP3, ALAC, FLAC, M4A, OGG, AAC, AMR, etc": "WAV, MP3, ALAC, FLAC, M4A, OGG, AAC, AMR 등과 같은 포맷의 오디오 트랙을 추가하세요.",
	"Create personal playlists to any taste and style": "원하는 스타일의 개인 재생 목록을 만드세요.",
	"View pictures": "사진을 보세요.",
	"Select images in PNG, JPEG, GIF, etc and view them as a slideshow": "PNG, JPEG, GIF 등의 이미지를 선택한 뒤 슬라이드쇼로 보세요.",
	"Make use of repeat or shuffle modes": "반복 또는 셔플 모드를 활용하세요.",
	"Enjoy sound-around effect": "사운드-어라운드 효과를 즐기세요.",
	"Free AVS Media Player supports of 31, 51 and 71 speaker configurations": "무료 AVS 미디어 플레이어는 3.1, 5.1 및 7.1 스피커 구성을 지원합니다.",
	"Switch on the Surround Effect and get the feeling as if you are in a movie theater": "서라운드 효과를 켜고 영화관에 온 듯한 경험을 즐기세요.",
	"Chen Wang": "Chen Wang",
	"Andy Stephens": "Andy Stephens",
	"The product is super easy to download and use. Anyone can do this in just minutes. The company is always supportive. I highly recommend.": "이 제품은 다운로드하고 사용하기가 엄청 쉬워서 누구나 금방 할 수 있어요. 지원 서비스도 좋고요. 강추합니다.",
	"William Holmes": "William Holmes",
	"I have been using AVS for several years and can say for sure that it is very convenient, user friendly and functional.": "몇 년 동안 AVS를 사용해왔는데 정말 편리하고 사용자 친화적이고 잘 작동해요.",
	"Free AVS Media Player": "무료 AVS 미디어 플레이어",



	"*****************************Download page********************************": "*****************************Download page********************************",
	"AVS4YOU Download multimedia software for free!": "AVS4YOU 멀티미디어 소프트웨어를 무료로 다운로드하세요!",
	"AVS4YOU Download: safely download programs": "AVS4YOU 다운로드: 프로그램을 안전하게 다운로드하세요",
	"Get all AVS4YOU® software in 1 installation package": "하나의 설치 패키지로 모든 AVS4YOU® 소프트웨어를 이용하세요",
	"Read first": "먼저 읽을 내용",
	"How to download and install the AVS4YOU software on your PC": "PC에 AVS4YOU 소프트웨어를 다운로드 및 설치하는 방법",
	"The best and the safest way to download and install our software is to do it via our official website": "당사의 소프트웨어를 다운로드 및 설치하는 가장 안전한 최고의 방법은 당사 공식 웹사이트를 통해 다운로드 및 설치하는 것입니다.",
	"Read this step-by-step guide how to download and install AVS4YOU programs using AVS Video Converter as an example": "예를 들어, AVS 동영상 변환기를 사용하여 AVS4YOU 프로그램을 다운로드 및 설치하는 방법에 대한 단계별 가이드를 확인하세요.",
	"How to activate the AVS4YOU software?": "AVS4YOU 소프트웨어를 활성화하는 방법",
	"It is necessary to purchase an AVS4YOU subscription at": "AVS4YOU 소프트웨어를 활성화하여 워터마크 및 기타 제한 사항을 제거하려면",
	"in order to activate AVS4YOU software and remove the watermark and other limitations. Once your order is processed you will get a unique license key via e-mail to activate the software.": "에서 AVS4YOU 정액제를 구입해야 합니다. 주문이 처리되면, 소프트웨어를 활성화할 수 있는 고유 라이센스 키가 이메일로 전송됩니다.",
	"Here is a step-by-step guide which will help you activate AVS4YOU programs without any problems": "원활하게 AVS4YOU 프로그램을 활성화는 데 도움이 되는 단계별 가이드를 확인하세요.",
	"How to reinstall AVS4YOU programs?": "AVS4YOU 프로그램을 재설치하는 방법",
	"If your program files were accidentally removed, infected or damaged, or you would like to update your applications to a newer version available at www avs4you com, it is recommended to reinstall the software": "프로그램 파일이 사고로 삭제, 감염 또는 손상되되었거나 애플리케이션을 www.avs4you.com에서 제공하는 최신 버전으로 업데이트하려는 경우, 소프트웨어를 재설시하실 것을 권장합니다.",
	"Below we ll describe how to reinstall the AVS4YOU software smoothly": "아래에서 AVS4YOU 소프트웨어를 원활하게 재설치하는 방법을 확인하세요.",
	"How to uninstall AVS4YOU programs?": "AVS4YOU 프로그램을 삭제하는 방법",
	"In case you need to uninstall the AVS4YOU programs follow this detailed guide Please note that it is recommended to uninstall a program before updating it to prevent a possible version conflict": "AVS4YOU 프로그램을 삭제해야 하는 경우, 이 상세 가이드를 따르세요. 버전 충돌 가능성을 막기 위해 프로그램을 업데이트하기 전에 삭제하실 것을 권장합니다.",
	"jpn" : ".",
	"jpAffiliate" : ".",


	"*****************************register********************************": "*****************************register********************************",
	"AVS4YOU Get professionals multimedia tools": "AVS4YOU 전문 멀티미디어 도구를 구입하세요",
	"AVS4YOU: Professional Multimedia Tools": "AVS4YOU: 전문 멀티미디어 도구",
	"AVS4YOU Multimedia Suite for Windows": "AVS4YOU Windows용 멀티미디어 제품군",
	"70% OFF!": "70% 할인!",
	"In": "오직",
	"only!": "에만!",
	"1 year": "1년",
	"Unlimited": "무제한",
	"1 year access": "1년 액세스",
	"Unlimited access": "무제한 액세스",
	"Why choose AVS4YOU?": "AVS4YOU를 선택해야 하는 이유",
	"5 multimedia programs in 1 package": "5가지 멀티미디어 프로그램이 1패키지에",
	"100% secure, ad-free, virus-free": "100% 보안, 無 광고, 無 바이러스",
	"30-day Money-back guarantee": "30일 환불 보장",
	"No watermark": "無 워터마크",
	"Free support, free updates": "무료 지원, 무료 업데이트",
	"20M happy users worldwides": "전 세계 2천만 만족 고객",
	"Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
	"What is the difference between 1 Year and Unlimited Subscription types": "1년 정액제와 무제한 정액제는 무엇이 다른가요?",
	"1 Year Subscription grants you a full access to all AVS4YOU programs during a year whereas there are no time limitations for using AVS4YOU Unlimited Subscription": "1년 정액제는 1년 동안 모든 AVS4YOU 프로그램에 대한 전체 액세스를 부여하는 반면, AVS4YOU 무제한 정액제를 사용하면 시간 제한이 없습니다.",
	"What happens when 1 year Subscription gets expired?": "1년 정액제가 만료되면 어떻게 되나요?",
	"All AVS4YOU programs become unregistered and a watermark will be added to the output files": "모든 AVS4YOU 프로그램의 등록이 해제되고 출력 파일에 워터마크가 추가됩니다.",
	"What are the limitations of unactivated AVS4YOU software?": "비활성 AVS4YOU 소프트웨어의 제한 사항은 무엇인가요?",
	"A voice logo is applied to output audio files and in the video programs a watermark is added to the output files throughout the whole video": "출력 오디오 파일에는 보이스 로고가 적용되고 동영상 프로그램의 모든 출력 파일에는 워터마크가 추가됩니다.",
	"How can I get rid of the annoying voice logo and watermark?": "거슬리는 보이스 로고와 워터마크를 어떻게 제거할 수 있나요?",
	"It is necessary to buy an AVS4YOU subscription and activate the software with the license key": "AVS4YOU 정액제를 구입하시고 라이센스 키로 소프트웨어를 활성화하는 것이 필요합니다.",
	"May I transfer the license key to a new computer?": "새 컴퓨터로 라이센스 키를 이전할 수 있나요?",
	"According to AVS4YOU license policy it is not allowed to transfer the license from one computer to another In this case it is necessary to buy an additional subscription": "AVS4YOU 라이센스 정책에 따라 한 컴퓨터에서 다른 컴퓨터로 라이센스를 이전하는 것은 허락되지 않습니다. 이 경우 추가 정액제를 구입하셔야 합니다.",
	"May I use AVS4YOU software on multiple computers with the same license key?": "하나의 라이센스 키로 여러 컴퓨터에서 AVS4YOU 소프트웨어를 사용할 수 있나요?",
	"One license key can be used to activate the software on a single computer. If you want to use the software on multiple computers you need to buy the appropriate number of subscriptions.": "하나의 라이센스는 하나의 컴퓨터에서 소프트웨어를 활성화하는 데 사용될 수 있습니다. 여러 컴퓨터에서 소프트웨어를 사용하고자 하는 경우 여러 정액제를 구입하셔야 합니다.",
	"Is my payment information secure": "제 결제 정보는 안전한가요?",
	"Yes, it is All transactions are processed via the 2Checkout payment gateway 2Checkout provides the highest standards of online security and guarantees the safety of your payments and personal information": "네, 안전합니다. 모든 트랜잭션은 2Checkout 결제 게이트웨이를 통해 처리됩니다. 2Checkout은 가장 높은 수준의 온라인 보안을 제공하며 고객님의 결제와 개인 정보의 안전을 보장합니다.",
	"I want a refund How can I get my money back": "환불 받고 싶습니다. 어떻게 환불 받을 수 있나요?",
	"If you experience technical or other problems that cannot be solved, you can get a complete refund of your purchase price within 30 days": "해결할 수 없는 기술 문제 또는 기타 문제를 겪고 계신 경우, 30일 이내에 구입가를 전액 환불 받으실 수 있습니다.",
	"Check our Refund Policy": "당사의 환불 정책",	
	"to find out if you are eligible for a full refund": "에서 전액 환불 대상인지 확인하세요.",
	"$69/00" : "69.00",
	"39/00" : "39.00",
	"59/00" : "59.00",
	"$199/00" : "$199.00",
	"$" : "$",


	"*****************************404********************************": "*****************************404********************************",
	"Page not found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
	"Ooops we could not find this page It might have been removed or never existed": "죄송하지만, 페이지를 찾을 수 없습니다. 삭제되었거나 원래 존재하지 않는 페이지인 것 같습니다.",
	"Your steps": "다음을 따르세요:",
	"Make sure you have entered the link correctly and try again": "해당 링크를 정확하게 입력했는지 확인한 뒤 다시 시도해주세요",
	"Report the issue contacting us at": "저희에게 문제를 보고해주세요:",




	"*****************************About AVS4YOU********************************": "*****************************About AVS4YOU********************************",
	"AVS4YOU is the home of ultimate multimedia editing family. Learn more about our company, its history, who we are and what we value.": "AVS4YOU는 최고의 멀티미디어 편집 제품군을 제공하는 회사입니다. 저희 회사와 그 역사, 저희가 누구이고, 무엇을 가치있게 생각하는지에 대해 더 자세히 알아보세요.",
	"AVS4YOU is the home of ultimate multimedia editing family.": "저희 회사와 그 역사, 저희가 누구이고, 무엇을 가치있게 생각하는지에 대해 더 자세히 알아보세요.",
	"About": "소개",
	"Online Media Technologies Ltd. is the home of AVS4YOU.com, a global leader in multimedia software development": "Online Media Technologies Ltd.는 멀티미디어 소프트웨어 개발의 글로벌 선두 AVS4YOU.com의 발상지입니다",
	"Founded in 2004": "2004년에 설립된",
	"Online Media Technologies Ltd is an IT high-tech company that specializes in developing innovative video and audio solutions for end-users and professional developers Our award-winning products have earned high reputation among millions of users worldwide Working in touch with the latest trends in multimedia world we create software tools that make your work with digital video and audio smooth and effective and let you remain on the cutting edge of high technological advances": "Online Media Technologies Ltd.는 최종 사용자와 전문 개발자를 위한 혁신적인 동영상 및 오디오 솔루션 개발을 전문으로 하는 IT 하이테크 회사입니다. 수상 경력에 빛나는 당사의 제품은 전 세계 수백만 명의 사용자들 사이에서 높은 평판을 받았습니다. 멀티미디어 세계의 최신 트렌드와 연계하여 디지털 동영상 및 오디오 작업을 원활하고 효과적으로 수행하고 최첨단 하이테크 발전을 유지할 수 있는 소프트웨어 도구를 만듭니다.",
	"Staff members": "직원",
	"Millions": "수백만",
	"Of happy users": "만족 고객",
	"Сountries sold in": "판매국",
	"What makes AVS4YOU unique?": "AVS4YOU가 특별한 이유",
	"Best offer on the market": "시장 최고의 오퍼",
	"No need to pay for each program You get a set of audio and video tools at the price of one application": "각 프로그램을 구입할 필요가 없습니다. 하나의 애플리케이션 가격에 오디오 & 동영상 도구 모음을 이용하실 수 있습니다.",
	"Software for everyone": "모두를 위한 소프트웨어",
	"All the software have user-friendly interface and meet the needs of both professionals and beginners": "모든 소프트웨어는 사용자 친화적인 인터페이스를 보유하며 전문가와 초보자 모두의 필요를 충족시킵니다.",
	"Focus on users’ needs": "사용자의 필요 중심",
	"is committed to make all users contented offering them a number of programs absolutely free of charge": "는 모든 사용자에게 다양한 프로그램을 완전히 무료로 제공하여 만족시킬 수 있도록 노력하고 있습니다.",
	"We are here": "회사 위치",
	"Great Portland, London": "그레이트 포틀랜드, 런던",
	"United Kingdom": "영국",
	"Contacts": "연락처",
	"no phone support": "전화 지원 안됨",
	"Contact": "문의",
	"Affiliate Sales": "제휴 판매",
	"To learn more about affiliate program please email us at": "제휴 프로그램에 대해 더 자세히 알아보시려면 affiliates@avs4you.com으로 이메일 주시거나",
	"or visit our ":" 당사의 ",
	"page": "페이지를 방문해주세요.",
	"Affiliate Program": "제휴 프로그램",
	"Volume Sales": "대량 판매",
	"To purchase a large number of licenses at a special price, contact our sales department at ": "대량의 라이센스를 특별가에 구입하시려면 당사의 판매부서로 연락주세요: ",
	"To get a quote for schools and universities, please email us at ": "학교 및 대학교 전용 견적을 받으시려면 ",
	"or visit": "으로 이메일 주시거나 ",
	"Education page": "교육 페이지를 방문해주세요.",
	"Customer Support": "고객 지원",
	"For assistance with purchasing and using our products, please visit our ": "당사의 제품을 구입 또는 사용하는 데 도움이 필요하시면 ",
	"Support Center": "지원 센터를 방문해주세요.",
	"AVS4YOU is the home of ultimate multimedia editing family Learn more about our company its history who we are and what we value" : "AVS4YOU는 최고의 멀티미디어 편집 제품군을 제공하는 회사입니다. 저희 회사와 그 역사, 저희가 누구이고, 무엇을 가치있게 생각하는지에 대해 더 자세히 알아보세요.",



	"*****************************affiliates********************************": "*****************************affiliates********************************",
	"Earn money with the affiliate program AVS4YOU": "AVS4YOU 제휴 프로그램으로 수익을 창출하세요",
	"affiliates": "제휴",
	"AVS4YOU affiliate program: earn money with Links": "AVS4YOU 제휴 프로그램: 링크로 수익을 창출하세요",
	"Earn 50% commission on every sale!": "판매 시마다 50%의 수수료를 버세요!",
	"Generate maximum sales with AVS4YOU top tools": "AVS4YOU 최고 도구로 최대 매출을 창출하세요",
	"Sign up now": "지금 가입",
	"More Reasons to Become an AVS4YOU Affiliate": "AVS4YOU 제휴자가 되어야 하는 더 많은 이유",
	"50% initial commission": "50% 초기 수수료",
	"AVS4YOU offers one of the highest affiliate commission rates in comparison with other multimedia software competitors": "AVS4YOU는 다른 멀티미디어 소프트웨어 경쟁 업체와 비교하여 가장 높은 제휴 수수료율을 제공합니다.",
	"Absolutely fee to join": "완전 무료 등록",
	"It is easy and free to join our affiliate program You have to register in one of the suggested affiliate systems or find and join AVS4YOU in your existing affiliate account": "AVS4YOU 제휴 프로그램은 무료로 쉽게 등록이 가능합니다. 추천 제휴 시스템 중 하나에 등록하시거나 기존 제휴 계정으로 AVS4YOU를 찾아 등록하셔야 합니다.",
	"High conversion rates": "높은 변환율",
	"AVS4YOU offers a set of professional programs, a perfect fit for both novices in multimedia processing and experts AVS4YOU suite is feature rich and allows to perform all multimedia tasks efficiently": "AVS4YOU는 멀티미디어 프로세싱 초보자와 전문가 모두에게 완벽한 다양한 전문 프로그램을 제공합니다. AVS4YOU 제품군은 기능이 풍부하며 모든 멀티미디어 작업을 효율적으로 수행할 수 있도록 합니다.",
	"Accurate performance tracking": "정확한 성과 추적",
	"Monitor traffic and sales in real time, enjoy powerful reporting and analytics": "트래픽과 판매를 실시간으로 모니터하시고, 강력한 보고와 분석을 즐기세요.",
	"Seasonal exclusive offers": "계절 단독 오퍼",
	"With special deals you can gain even more than 50% on AVS4YOU products boosting your sales to the full": "스페셜 딜로 판매치를 최대로 높이고 AVS4YOU 제품에 대해 50% 이상을 수익을 얻으세요.",
	"Use of trademarks in PPC campaigns": "PPC 캠페인에서 상표를 사용하세요",
	"Affiliates may use AVS4YOU brand keywords in their PPC campaigns For the use of trademarks in the ad titles it is obligatory to receive a written consent Please submit your request at": "제휴자는 PPC 캠페인에 AVS4YOU 브랜드 키워드를 사용할 수 있습니다. 광고 제목에 상표를 사용하려면 서면 동의를 받아야 합니다. 다음으로 요청을 제출하세요:",
	"Choose Affiliate Program": "제휴 프로그램을 선택하세요",
	"Avangate": "Avangat",
	"Impact Radius": "Impact Radius",
	"Impact Radius Affiliate Program": "제휴 프로그램",
	"Register as an affiliate in your preferred affiliate program All new affiliates are automatically approved, so you can start making money right away instead of wasting time on asking for permission to sell products": "선호하는 제휴 프로그램에 제휴자로 등록하세요. 모든 새로운 제휴자가 자동으로 승인되므로 제품 판매 허가를 요청하는 데 시간을 낭비할 필요 없이 즉시 수익을 창출할 수 있습니다!",
	"Click here to find the relevant step-by-step information on how to find AVS4YOU in Avangate and MyCommerce in case you already have an account in one of these systems": "이러한 시스템 중 하나의 계정을 이미 갖고 있는 경우, Avangate 및 MyCommerce에서 AVS4YOU를 찾는 방법에 대한 관련 단계별 정보를 찾기 위해 여기를 클릭하세요.",
	"Avangate Affiliate Program": "제휴 프로그램 혜택",


	"Place links to your website": "고객님의 웹사이트에 링크를 배치해주세요",
	"Please use our": "당사의",
	"link generator": "링크 생성기",
	"to build correct links and place them on your website, blog or channel You can generate a direct download link or a custom link": "를 사용하여 적적할 링크를 만들고 웹사이트, 블로그 또는 채널에 배치하세요. 다이렉트 다운로드 링크 또는 커스텀 링크를 만들 수 있습니다.",
	"Control your sales": "판매를 제어하세요",
	"Our cookie tracking system redirects customers to the checkout page of your affiliate system with your affiliate ID So you can easily control your sales the usual way via your Avangate, MyCommerce ShareIt control panel": "당사의 쿠키 추적 시스템은 귀하의 제휴 ID를 사용하여 고객을 귀하의 제휴 시스템 결제 페이지로 리디렉션합니다. 따라서 Avangate, MyCommerce ShareIt 제어판을 통해 일반적인 방식으로 판매를 쉽게 제어할 수 있습니다.",





	"*****************************Free AVS Disc Creator********************************": "*****************************Free AVS Disc Creator********************************",
	"AVS Free Disc Creator is a free CD /DVD burning software.": "AVS 무료 디스크 생성기는 무료 CD /DVD 버닝 소프트웨어입니다.",
	"Free AVS Disc Creator": "무료 AVS 디스크 생성기",
	"Copy DVD with AVS Free Disc Creator software. Write DVD/CD/Blu-ray data discs. Download free DVD /Blu-ray burning software!": "AVS 무료 디스크 생성기 프로그램으로 DVD를 복사하세요. DVD/CD/Blu-ray 데이터 디스크를 쓰세요. 무료 DVD /Blu-ray 버닝 소프트웨어를 다운로드 받으세요!",
	"copy dvd, Free Disc Creator, blu-ray": "dvd 복사, 무료 디스크 생성기, blu-ray",
	"Burn audio, video, images easily with Free AVS Disc Creator": "AVS 무료 디스크 생성기로 손쉽게 오디오, 동영상, 이미지를 구우세요.",
	"Burn video discs": "동영상 디스크를 구우세요.",
	"Burn video files available on HDD directly jn a DVD disk DVD R, DVD RW, DVD RAM, DoubleDual Layer DVD, etc": "HDD에서 사용 가능한 동영상 파일을 DVD 디스크(DVD+/-R, DVD+/-RW, DVD-RAM, Double/Dual Layer DVD 등)에 직접 구우세요.",
	"Write your data onto Blu-ray discs": "Blu-ray 디스크에 데이터를 쓰세요.",
	"Store your data in the highest quality with the BD data capacity of 25 or 50 GB per disc": "디스크 당 25GB 또는 50GB의 BD 데이터 용량으로 데이터를 최고 품질로 저장하세요.",
	"Make an exact copy of the source disk in one click": "클릭 한 번에 소스 디스크의 복사본을 만드세요.",
	"Burn audio and data discs": "오디오 및 데이터 디스크를 구우세요.",
	"Write your audio onto CD (CD-R, CD-RW) discs": "CD(CD-R, CD-RW) 디스크에 오디오를 쓰세요.",
	"Create audio discs in MP3 and WMA audio formats": "MP3 및 WMA 오디오 포맷의 오디오 디스크를 생성하세요.",
	"Burn data discs with files of any type documents txt, html, doc, odt, etc, audio files mp3, wma, wav, etc, video files avi, mov, mpeg, etc, image files png, png, gif, etc": "문서(.txt, .html, .doc, .odt 등), 오디오 파일(.mp3, .wma, .wav 등), 동영상 파일(.avi, .mov, .mpeg 등), 이미지 파일(.png, .png, .gif 등) 등의 파일로 데이터 디스크를 구우세요.",
	"Make ISO image": "ISO 이미지를 만드세요.",
	"Create an image of your personal video and save it on PC": "개인 동영상 이미지를 만들고 PC에 저장하세요.",
	"Make an ISO image directly from a disc or HDD": "디스크 또는 HDD에서 바로 ISO 이미지를 만드세요.",
	"Edit, delete or add new files to the ready disc images": "쥰비된 디스크 이미지에 새로운 파일을 편집, 삭제 또는 추가하세요.",
	"Create boot discs": "부팅 디스크를 생성하세요.",
	"Create boot CD/DVD discs and make a copy of your software to load and run an operating system or utility programs in case of emergency": "부팅 CD/DVD 디스크를 생성하고 소프트웨어 복사본을 만들어 긴급 상황 시 운영 시스템 또는 유틸리티 프로그램을 로그 및 실행하세요.",
	"Burn video files available on HDD directly on to a disc": "HDD에서 사용 가능한 동영상 파일을 디스크에 직접 구우세요.",





	"*****************************AVS Document Converter********************************": "*****************************AVS Document Converter********************************",
	"AVS Free Document Converter converts Doc to PDF, DOCX, MOBI": "AVS 무료 문서 변환기 Doc을 PDF, DOCX, MOBI로 변환하세요",
	"AVS Document Converter": "AVS 문서 변환기",
	"Convert DOC, DOCX to PDF, EPUB, MOBI, HTML, ODT with AVS Free Document Converter. Convert doc to JPEG, PNG, GIF for free. Add a text watermark, encrypt PDF files.": "AVS 무료 문서 변환기로 DOC, DOCX를 PDF, EPUB, MOBI, HTML, ODT로 변환하세요. doc을 JPEG, PNG, GIF로 무료로 변환하세요. 텍스트 워터마크를 추가하고, PDF 파일을 암호화하세요.",
	"document converter, convert pdf to word document, avs docs converter, docs converter, word to pdf converter, jpg to pdf converter, microsoft word to pdf converter, docs conversion, docs convert to pdf, docs to doc converter, docx to doc converter, djvu converter, odt  converter, xps  converter doc, xps  converter, xps  to pdf, convert  pdf, mobi  converter, djvu  to pdf, djvu  to pdf converter, djvu  reader, convert  epub to mobi, convert  pdf to jpg, universal  document converter, epub  converter, mobi  to epub, convert  djvu to pdf, pdf  to mobi converter, word  converter, convert  html, pdf  creator, pdf  converter": "문서 변환기, pdf 워드 문서 변환, avs docs 변환, docs 변환기, 워드 pdf 변환가, jpg pdf 변환기, microsoft 워드 pdf 변환기, docs 변환, docs pdf 변환, docs doc 변화, docs 변환, docs pdf 변환, docs doc 변환기, docx doc 변환기, djvu 변환기, odt 변환기, xps doc 변환기, xps 변환기, xps pdf 변환, pdf 변환, mobi 변환기, djvu pdf 변환, djvu pdf 변환기, djvu 리더, epub mobi 변환, pdf jpg 변환, 유니버셜 문서 변환기, epub 변환기, mobi epub 변환, djvu pdf 변환, pdf mobi 변환기, 워드 변환기, html 변환, pdf  생성기, pdf  변환기",
	"Free PDF, DOCX, DOC, TXT, ODT, ePub, MOBI document converter Convert PDF to Word documents and image files for free": "무료 PDF, DOCX, DOC, TXT, ODT, ePub, MOBI 문서 변환기. PDF를 워드 문서 및 이미지 파일로 무료로 변환하세요.",
	"Convert various document formats": "다양한 문서 포맷을 변환하세요.",
	"Convert your files between DOC, PDF, DOCX, ODT, RTF, TXT, HTML, and others See a list of supported text formats": "파일을 DOC, PDF, DOCX, ODT, RTF, TXT, HTML 등으로 변환하세요. 지원 텍스트 포맷 목록을 확인하세요.",
	"Convert PDF to Word, DOCX, DOC and more": "PDF를 Word, DOCX, DOC 등으로 변환하세요.",
	"Transfer text files to e-Pub, MOBI, FB2 and create your own e-books easily": "텍스트 파일을 e-Pub, MOBI, FB2로 이전하고 손쉽게 e-book을 제작하세요.",
	"Protect your documents": "문서를 보호하세요.",
	"Create passwords to protect your PDF documents": "PDF 문서를 보호하기 위해 비밀번호를 생성하세요.",
	"Apply restrictions for editing, copying or printing your documents by the recipients": "수신자별로 문서에 대한 편집, 복사 또는 인쇄 제한을 적용하세요.",
	"Add a personal watermark to your document files": "문서 파일에 개인 워터마크를 추가하세요.",
	"Zip your files": "파일을 압축하세요.",
	"Compress bulky files to ZIP format before or after the data conversion": "데이터 변환 전 또는 후 대량의 파일을 ZIP 포맷으로 압축하세요.",
	"Password the output archives and attach them to your e-mails directly from the interface": "출력 아카이브에 비밀번호를 입력하고 인터페이스에서 직접 이메일에 첨부하세요.",
	"Use Command Line Mode": "명령줄 모드를 사용하세요.",
	"Convert documents in bulk": "문서를 대량으로 변환하세요.",
	"Merge multiple files into one": "여러 파일을 하나로 합치세요.",
	"Watermark PDFs, enable PDF editing, copying and printing restrictions": "PDF에 워터마크를 추가하고, PDF 편집, 복사 및 인쇄 제한을 적용하세요.",






	"*****************************Free AVS Image Converter********************************": "*****************************Free AVS Image Converter********************************",
	"AVS Free Image Converter is a reliable tool to resize images and to convert JPEG JPG PNG CR2 PDF": "AVS 무료 이미지 변환기는 이미지 크기를 조정하고 JPEG JPG PNG CR2 PDF로 변환해주는 믿을 만한 도구입니다",
	"Free AVS Image Converter": "무료 AVS 이미지 변환기",
	"Convert image files to JPEG, JPG, PNG, CR2, PDF for free with Free AVS Image Converter. Resize photos,rotate, adjust color and contrast, apply photo effects.": "무료 AVS 이미지 변환기로 이미지 파일을 JPEG, JPG, PNG, CR2, PDF로 무료로 변환하세요. 사진의 크기를 조정하고, 회전하고, 색상과 대조를 조정하고, 사진 효과를 적용하세요.",
	"Free image converter, picture converter, avs image converter, avs photo converter, image converter, image size converter, image converter download, batch image converter, image converter to png, image converter to pdf, image conversion software, image conversion tool, image converting, convert picture format, convert picture to pdf, convert picture to text, convert picture to jpg, convert image, convert image to pdf, convert image to jpeg, convert image to png, convert image size, convert photo, change image size, image size reducer, image resize": "무료 이미지 변환기, 사진 변환기, avs 이미지 변환기, avs 사진 변환기, 이미지 변환기, 이미지 크기 변환기, 이미지 변환기 다운로드, 일괄 이미지 변환기, 이미지 png 변환기, 이미지 pdf 변환기, 이미지 변환 소프트웨어, 이미지 변환 도구, 이미지 변환, 사진 포맷 변환, 사진 pdf 변환, 사진 텍스트 변환, 사진 jpg 변환, 이미지 변환, 이미지 pdf 변환, 이미지 jpeg 변환, 이미지 png 변환, 이미지 크기 변환, 사진 변환, 이미지 크기 변경, 이미지 사이즈 리듀서, 이미지 크기 조정",
	"Share your photos, stories and adventures with Free AVS Image Converter": "무료 AVS 이미지 변환기로 사진, 스토리를 공유하세요.",
	"Convert from and to popular formats": "인기 포맷 간을 변환하세요.",
	"Convert images to all key formats JPEG JPG PNG BMP TIFF TGA GIF animated GIF PNG APNG ITHMB iPhone iPod Thumbnail Files": "이미지를 모든 주요 포맷 JPEG, JPG, PNG, BMP, TIFF, TGA, GIF, 애니메이션 GIF/PNG, APNG, ITHMB(iPhone/iPod 썸네일 파일)으로 변환하세요.",
	"Convert RAW images CR2 CRW RAF DNG MEF NEF ARW etc created by digital cameras fast and easily": "디지털 카메라로 생성한 RAW 이미지(CR2, CRW, RAF, DNG, MEF, NEF, ARW 등)를 쉽고 빠르게 변환하세요.",
	"Convert your images to PDF format merge multiple JPEG files to PDF": "이미지를 PDF 포맷으로 변환하고, 여러 JPEG 파일을 PDF로 합치세요.",
	"Easily resize images using presets": "프리셋을 사용하여 손쉽게 이미지 크기를 조정하세요.",
	"Automatically tailor your photos to popular printing formats": "사진을 인기 인쇄 포맷에 맞춰 자동으로 재단하세요.",
	"Create avatars and thumbnails": "아바타와 썸네일을 생성하세요.",
	"Prepare your images for future slideshows to be uploaded to popular websites": "이미지를 인기 웹사이트에 업로드할 슬라이드쇼를 만들 수 있도록 준비하세요.",
	"Apply effects": "효과를 적용하세요.",
	"Adjust contrast and brightness automatically": "대조와 밝기를 자동으로 조정하세요.",
	"Apply retro look with the aging effect": "에이징 효과로 레트로 룩을 적용하세요.",
	"Make your pictures look like analog photography": "사진을 아날로그 사진처럼 보이게 만드세요.",
	"Use the black-and-white effect and more": "흑백 효과 등을 사용하세요.",
	"Watermark your pictures": "사진에 워터마크를 추가하세요.",
	"Select a logo or write a phrase and apply it to all converted pictures as a personal watermark": "로고를 선택하거나 문구를 적고 변환한 모든 사진에 개인 워터마크로 적용하세요.",
	"Run routine tasks efficiently resize and convert multiple images between various formats": "일상적인 작업을 효율적으로 실행하세요: 여러 이미지의 크기를 조정하고 다양한 포맷으로 변환하세요.",
	"Make pictures watermarked using customized presets": "맞춤 프리셋을 사용하여 사진에 워터마크를 적용하세요.",
	"AVS Image Converter": "AVS 이미지 변환기",



	"*****************************Free AVS Photo Editor********************************": "*****************************Free AVS Photo Editor********************************",
	"AVS Free Photo Editor is a free photo editing software.": "AVS 무료 사진 편집기는 무료 사진 편집 소프트웨어입니다.",
	"AVS Photo Editor": "AVS 사진 편집기",
	"Make your photos look stylish with Free AVS Photo Editor": "AVS 무료 사진 편집기로 사진을 스타일리쉬하게 만드세요.",
	"Edit JPEG, JPG, PNG, GIF, BMP, TIFF for free with AVS Free Photo Editor. Rotate & crop image files, remove red eye effect, adjust colour and tints, add effects.": "AVS 무료 사진 편집기로 JPEG, JPG, PNG, GIF, BMP, TIFF를 무료로 편집하세요. 이미지 파일을 회전 & 크롭하고, 적목현상을 없애고, 색상 및 틴트를 조정하고, 효과를 추가하세요.",
	"photo editor,free photo editor,picture editor, photo editing software, edit photos, picture editing": "사진 편집기, 무료 사진 편집기, 사진 편집기, 사진 편집 소프트웨어, 사진 편집, 이미지 편집",
	"Edit and improve photos like a pro": "사진을 전문가처럼 편집하고 향상시키세요.",
	"Rotate, crop pictures without quality loss": "화질 손실 없이 사진을 회전, 크롭하세요.",
	"Play with colors, shades and tints to completely change picture style": "색상, 음영, 틴트를 변경하여 사진 스타일을 완전히 바꾸세요.",
	"Remove red eye effect, adjust color balance, brightness, contrast and saturation": "적목현상을 없애고, 색상 균형, 밝기, 대조 및 채도를 조정하세요.",
	"Amend object shapes and improve tiny imperfections in pictures": "개체 모형을 수정하고 사진 속 작은 결함을 개선하세요.",
	"Apply an array of effects": "여러 효과를 적용하세요.",
	"Apply pre-made templates to make your pictures look like old, faded photographs": "이미 만들져 있는 템플릿을 적용하여 사진을 낡고 오래된 사진처럼 보이게 만드세요.",
	"Create ascetic monochrome picture and get black-and-white images": "단색 사진을 생성하고 흑백 이미지를 얻으세요.",
	"Add a watermark to your photos and protect your copyrights": "사진에 워터마크를 추가하고 저작권을 보호하세요.",
	"Work with various formats": "다양한 포맷과 함께 작동합니다.",
	"Edit photos to all key formats JPEG, JPG, BMP, PNG, GIF, etc": "사진을 모든 주요 포맷 JPEG, JPG, BMP, PNG, GIF 등으로 편집하세요.",
	"See a full list of supported image formats": "전체 지원 이미지 포맷 목록을 확인하세요.",
	"Make an ISO image directly from a disc or HDD": "디스크 또는 HDD에서 바로 ISO 이미지를 만드세요.",
	"Edit, delete or add new files to the ready disc images": "새로운 파일을 편집 또는 삭제하거나 준비된 디스크 이미지에 추가하세요.",









	"*****************************Free AVS Registry Cleaner********************************": "*****************************Free AVS Registry Cleaner********************************",
	"Repair Windows registry with AVS Free Registry Cleaner.": "AVS 무료 레지스트리 클리너로 Windows 레지스트리를 고치세요.",
	"AVS Registry Cleaner": "레지스트리 클리너",
	"Make your PC operate clean and fast with Free AVS Registry Cleaner": "AVS 무료 레지스트리 클리너로 PC가 빠르고 깨끗하게 작동하도록 하세요.",
	"Scan your pc registry automatically, repair registry errors effectively. Improve your computer performance easily with AVS Free Registry Cleaner.": "pc 레지스트리를 자동으로 스캔하고, 레지스트리 오류를 효과적으로 수정하세요. AVS 무료 레지스트리 클리너로 컴퓨터 성능을 개선하세요.",
	"Registry Cleaner, free registry cleaner,best registry cleaner, AVS Registry Cleaner, optimize your computer, computer performance": "레지스트리 클리너, 무료 레지스트리 클리너, 최고의 레지스트리 클리너, AVS 레지스트리 클리너, 컴퓨터 최적화, 컴퓨터 성능",
	"Clean and fix windows registry": "windows 레지스트리를 정리하세요.",
	"Scan different registry categories like uninstalled entries, shared DLL's, COM/ActiveX and file extensions": "삭제된 항목, 공유 DLL, COM/ActiveX 및 파일 확장자와 같은 다양한 레지스트리 카테고리를 스캔할 수 있습니다.",
	"Clean out temporary Internet files, corrupted applications, and trash files": "임시 인터넷 파일, 손상된 애플리케이션, 휴지통 파일을 정리하세요.",
	"Secure your PC": "PC를 보호하세요.",
	"Backup the files for maximum safety": "최대한의 안전을 위해 파일을 백업하세요.",
	"Schedule time and select file categories for scanning": "스캔할 시간을 계획하고 파일 카테고리를 선택하세요.",
	"Save all crucial registry entries": "중요한 레지스트리 항목을 모두 저장하세요.",
	"Strong program compatibility": "강력한 프로그램 호환성.",
	"AVS Registry Cleaner is compatible with office-, graphics-, anti-virus- and other software installed on your PC": "AVS 레지스트리 클리너는 PC에 설치된 오피스-, 그래픽-, 안티 바이러스- 및 기타 소프트웨어와 호환됩니다.",
	"AVS Registry Cleaner runs under the latest version of Microsoft Windows 10881 including 64bit version": "AVS 레지스트리 클리너는 Microsoft Windows 10/8/8.1 최신 버전(64-비트 버전 포함)에서 실행됩니다.",





	"*****************************AVS4YOU for Education********************************": "*****************************AVS4YOU for Education********************************",
	"AVS4YOU special Offer for educational institutions": "AVS4YOU 교육 기관 전용 스페셜 오퍼",
	"Make the learning process productive for students and educators, cost effective for schools, colleges and universities": "학생과 교육자를 위해 학습 프로세스의 생산성을 높이고 학교, 대학 및 대학교에는 비용 효율적입니다.",
	"AVS4YOU: educational Software": "AVS4YOU: 교육용 소프트웨어",
	"Advantages of AVS4YOU software": "AVS4YOU 소프트웨어 혜택",
	"5 Multimedia Tools Suite fro audio and video processing": "오디오 및 비디오 프로세싱을 위한 5가지 멀티미디어 도구 모음",
	"Special discounts up to 70% off": "최대 70% 특별 할인",
	"Easy software administration": "간편한 소프트웨어 관리",
	"A single volume license key": "한 개 단위의 라이센스 키",
	"Online or offline software registration": "온라인 또는 오프라인 소프트웨어 등록",
	"Easily enhance the learning process": "간단한 학습 과정 개선",
	"Why AVS4YOU is a perfect solution?": "AVS4YOU가 완벽한 솔루션인 이유",
	"AVS4YOU for Students": "학생용 AVS4YOU",
	"Create classroom video projects and presentations": "학급 동영상 프로젝트 및 프레젠테이션을 만드세요.",
	"Easily edit webcam footage, add audio and image overlays, stickers, visual effects, change background, and more": "웹캠 영상 편집, 오디오 및 이미지 오버레이, 스티커, 시각 효과 추가, 배경 변경 등의 작업을 손쉽게 수행할 수 있습니다.",
	"Make a big saving on the software": "소프트웨어 비용을 크게 절약하세요.",
	"Get an extra 30% discount by sending your request at": "추가 30% 할인을 받기 위해",
	"A copy of school ID for pupils and a confirmation of official enrolment for college students serve as sufficient proof": "으로 요청을 보내세요. 학생의 경우 학생증 복사본, 대학생의 경우 공식 등록 확인서가 충분한 증거가 됩니다.",
	"Explain new topics and difficult concepts through video": "동영상을 통해 새로운 주제나 어려운 개념을 설명하세요.",
	
	"Record lectures and webinars": "강의 및 웨비나를 녹화하세요.",
	"Use visuals to grab students' attention and engage them": "시각 자료를 사용하여 학생들의 시선을 사로잡고 참여를 높이세요.",
	"Make video tutorials to reach even remote students": "동영상 튜토리얼을 만들어 원격 학생들에게 다가가세요.",
	"Record your screen, highlight keyboard and mouse actions": "화면을 녹화하고, 키보드와 마우스 움직임을 강조하세요.",
	"Download education price list": "교육용 요금제 다운로드",
	"Contact form": "문의 양식",
	"Write a message": "메시지 작성",
	"Give us a brief description of your specific needs": "특정 요구 사항에 대한 간략한 설명해주세요",
	"Add file": "파일 추가",
	"Upload log-files (txt, log), documents (doc, docx, pdf) and image files (bmp, png, gif, jpeg). Other file types have to be packed using a zip-archiver to be accepted. Max file size 5 Mb.": "로그 파일(txt, log), 문서(doc, docx, pdf) 및 이미지 파일(bmp, png, gif, jpeg)을 업로드하세요. 다른 파일 유형은 zip 압축 프로그램을 사용하여 압축해야 허용됩니다. 최대 파일 크기는 5 Mb입니다.",
	"By clicking this button, you agree to our": "이 버튼을 클릭하는 것은 귀하가 다음에 동의하는 것을 의미합니다:",
	"Terms of Service.": "서비스 약관.",
	"Terms of Service" : "서비스 약관",
	"For more details and discount requests, please write at" : "더 자세한 정보 또는 할인 요청을 원하시면 연락주세요:",







	"*****************************license-agreement********************************": "*****************************license-agreement********************************",
	"END-USER LICENSE AGREEMENT FOR SOFTWARE PRODUCTS OF ONLINE MEDIA TECHNOLOGIES LTD": "ONLINE MEDIA TECHNOLOGIES LTD. 소프트웨어 제품 최종 사용자 라이센스 계약.",
	"IMPORTANT READ CAREFULLY This End-User License Agreement is a legal Agreement between you and Online Media Technologies Ltd for the applicable Software Products of Online Media Technologies Ltd Do not copy, install, or use the Software Products provided under this license agreement Agreement, until you have carefully read the following terms and conditions": "주의 깊게 읽어보십시오. 이 최종 사용자 라이센스 계약은 Online Media Technologies Ltd.의 해당 소프트웨어 제품에 대한 귀하와 Online Media Technologies Ltd. 간의 법적 계약입니다. 다음 약관을 주의 깊게 모두 읽을 때까지 이 라이센스 계약('계약')에 따라 제공된 소프트웨어 제품을 복사, 설치 또는 사용하지 마십시오.",
	"Any reproduction or redistribution of Software Products or any of its components not in accordance with the End User License Agreement is expressly prohibited by law, and may result in severe civil and criminal penalties": "최종 사용자 라이센스 계약에 따르지 않는 소프트웨어 제품 또는 그 구성 요소의 복제 또는 재배포는 법에 의해 명시적으로 금지되며 심각한 민형사상 처벌을 받을 수 있습니다.",
	"Definitions Software Products shall mean and include AVS4YOU Software": "정의: 소프트웨어 제품은 AVS4YOU 소프트웨어를 의미 및 포함합니다.",
	"AVS4YOU Software shall mean all of the contents of the files provided either by electronic download, on physical media or any other method of distribution, disks, CD ROMs or other media with which this Agreement is provided which may be found at www avs4 you com": "AVS4YOU 소프트웨어는 www.avs4you.com에서 찾을 수 있는 본 계약이 제공되는 (전자 다운로드, 물리적 매체 또는 기타 배포 방법으로 제공되는)모든 파일 콘텐츠, 디스크, CD-ROM 또는 기타 매체를 의미합니다.",
	"AVS4YOU Software is licensed on a per computer basis Each license purchased is bound to one particular computer and allows using AVS4YOU Software on that single computer If you install and use or reinstall AVS4YOU software on any other computers you will have to purchase an additional license for each computer If you change a computer, you will have to purchase an additional license All updates and upgrades for AVS4YOU Software are $0 for a user throughout the period of AVS4YOU license validity": "AVS4YOU 소프트웨어는 컴퓨터 단위로 라이센스가 부여됩니다. 구입한 각 라이센스는 한 대의 특정 컴퓨터에 바인딩되며 해당 컴퓨터에서만 AVS4YOU 소프트웨어를 사용할 수 있습니다. 다른 컴퓨터에 AVS4YOU 소프트웨어를 설치 및 사용하거나 다시 설치하려는 경우, 각 컴퓨터에 대해 추가 라이센스를 구입해야 합니다. 컴퓨터를 변경하려는 경우에도 추가 라이센스를 구입해야 합니다. AVS4YOU 소프트웨어에 대한 모든 업데이트 및 업그레이드는 해당 AVS4YOU 라이센스 유효 기간 동안 $0입니다.",
	"Your rights and obligations with respect to the use of AVS4YOU Software or any of its components are as follows": "AVS4YOU 소프트웨어 또는 그 구성 요소의 사용과 관련된 귀하의 권리와 의무는 다음과 같습니다.",
	"You may": "귀하는",
	"Install and use one copy of AVS4YOU Software or any of its components and all upgrades and updates on a single computer for any period for which you have purchased a subscription typically 1 year or Unlimited": "정액제를 구입한 기간(일반적으로 1년 또는 무제한) 동안 하나의 컴퓨터에 AVS4YOU 소프트웨어 사본 하나 또는 해당 구성 요소와 모든 업그레이드 및 업데이트를 설치하고 사용합니다.",
	"Make one copy of AVS4YOU Software or any of its components for archival purposes on a storage device or media": "저장 장치 또는 미디어에 보관 목적으로 AVS4YOU 소프트웨어 또는 해당 구성 요소의 복사본 하나를 만듭니다.",
	"Use AVS4YOU Software on a network, provided that you have a licensed copy of AVS4YOU Software for each computer that can access AVS4YOU Software over that network for any period for which you have purchased a subscription typically 1 year or Unlimited": "정액제를 구입한 기간(일반적으로 1년 또는 무제한) 동안 해당 네트워크를 통해 AVS4YOU 소프트웨어에 액세스할 수 있는 각 컴퓨터에 대한 AVS4YOU 소프트웨어 라이센스 사본이 있는 경우 네트워크에서 AVS4YOU 소프트웨어를 사용합니다. AVS4YOU 소프트웨어 라이센스는 서로 다른 컴퓨터에서 공유하거나 동시에 사용될 수 없습니다.",
	"Receive support by e-mail to answer questions and solve problems referred to AVS4YOU Software for any period for which you have purchased a subscription typically 1 year or Unlimited": "정액제를 구입한 기간(일반적으로 1년 또는 무제한) 동안 AVS4YOU 소프트웨어와 관련된 질문에 대한 답을 얻고 문제를 해결하기 위해 이메일로 지원을 받는 것.",
	"You may not": "다음을 금합니다",
	"Use, copy, modify, or transfer copies of AVS4YOU Software except as provided for in this License": "본 라이센스에 제공된 경우를 제외하고 AVS4YOU 소프트웨어의 사본을 사용, 복사, 수정 또는 전송하는 것.",
	"Remove any proprietary notices or labels from AVS4YOU Software": "AVS4YOU 소프트웨어에서 어떠한 소유권 고지 또는 라벨을 제거하는 것.",
	"Reverse engineer, decompile, disassemble or make derivative works based on AVS4YOU Software except and only to the extent that such activity is expressly permitted by applicable law notwithstanding this limitation": "AVS4YOU 소프트웨어를 기반으로 리버스 엔지니어링, 역컴파일, 역어셈블 또는 파생 작업을 수행하는 것(이 제한에도 불구하고 해당 활동이 관련 법률에 의해 명시적으로 허용되는 경우 제외).",
	"Rent, lease, sublicense or assign AVS4YOU Software or any copy thereof, including any related documentation": "관련 문서를 포함하여 AVS4YOU 소프트웨어 또는 그 사본을 대여, 임대, 재라이센스 부여 또는 할당하는 것.",
	"Separate AVS4YOU Software component parts for use on more than one computer": "두 대 이상의 컴퓨터에서 사용하기 위해 AVS4YOU 소프트웨어 구성 요소를 분리하는 것.",
	"Distribute the license key in any way": "어떤 방식으로든 라이센스 키를 배포하는 것.",
	"Make any attempt to discover the source code of AVS4YOU Software": "AVS4YOU 소프트웨어의 소스 코드를 찾으려고 시도하는 것.",
	"NO WARRANTIES": "보증 없음.",
	"Online Media Technologies Ltd expressly disclaims any warranty for AVS4YOU Software": "Online Media Technologies Ltd.는 AVS4YOU 소프트웨어에 대한 어떠한 보증도 명시적으로 부인합니다.",
	"AVS4YOU SOFTWARE AND ANY RELATED DOCUMENTATION is PROVIDED AS IS WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, THE IMPLIED WARRANTIES OR MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE, OR NONINFRINGEMENT": "AVS4YOU 소프트웨어 및 모든 관련 문서는 묵시적 보증이나 상품성, 특정 목적에의 적합성 또는 비침해를 포함하되 이에 국한되지 않고 명시적이든 묵시적이든 어떠한 종류의 보증 없이 '있는 그대로'제공됩니다.",
	"THE ENTIRE RISK ARISING OUT OF USE OR PERFORMANCE OF AVS4YOU SOFTWARE REMAINS WITH YOU": "AVS4YOU 소프트웨어의 사용 또는 성능으로 인해 발생하는 모든 위험은 귀하에게 있습니다.",
	"NO LIABILITY FOR CONSEQUENTIAL DAMAGES": "간접 손해에 대한 책임 없음.",
	"IN NO EVENT SHALL ONLINE MEDIA TECHNOLOGIES LTD BE LIABLE FOR ANY SPECIAL, INCIDENTAL, INDIRECT, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES WHATSOEVER INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, DAMAGES FOR LOSS OF BUSINESS PROFITS, BUSINESS INTERRUPTION, LOSS OF BUSINESS INEducation, OR ANY OTHER PECUNIARY LOSS ARISING OUT OF THE USE OR OF INABILITY TO USE AVS4YOU SOFTWARE": "어떠한 경우에도 ONLINE MEDIA TECHNOLOGIES LTD는 AVS4YOU 소프트웨어를 사용 또는 사용 불가능으로 인해 발생하는 모든 특수, 부수적, 간접적 또는 결과적 손해(비즈니스 이익 손실, 비즈니스 기타 손실 또는 비즈니스 정보 손실로 인한 손해를 포함하되 이에 국한되지 않음)에 대해 책임을 지지 않습니다.",
	"COPYRIGHT NOTICE Copyright":"저작권 고지. 저작권 © ",
    "ONLINE MEDIA TECHNOLOGIES LTD, ALL RIGHTS RESERVED":"Online Media Technologies Ltd, 모든 권리 보유.",
	"Any rights not expressly granted herein are reserved": "여기에 명시적으로 부여되지 않은 모든 권리는 유보됩니다.",
	"A license for AVS4YOU Software may not be shared or used concurrently on different computers":"A license for AVS4YOU 소프트웨어 라이센스는 다른 컴퓨터와 공유하거나 동시에 사용될 수 없습니다.",




	"*****************************partners********************************": "*****************************partners********************************",
	"AVS4YOU partnership Program for resellers": "AVS4YOU 리셀러 전용 파트너십 프로그램",
	"Reseller Program": "리셀러 프로그램",
	"AVS4YOU Reseller program: Safe and cost-effective": "AVS4YOU 리셀러 프로그램: 안전 & 비용 효율적",
	"No registration required There is no need to place links on the website Request a quote whenever your customer needs AVS4YOU multimedia suite": "등록이 필요하지 않습니다. 웹사이트에 링크를 넣을 필요가 없습니다. 고객이 AVS4YOU 멀티미디어 제품군을 필요로 할 때마다 견적을 요청하세요.",
	"Why AVS4YOU Reseller Program": "AVS4YOU 리셀러 프로그램을 선택해야 하는 이유",
	"100% Guaranteed Profit": "100% 수익 보장",
	"You sell powerful tools for multimedia processing popular all over the world Over 1000000 people download and install AVS4YOU tools monthly": "전 세계적으로 사랑 받는 강력한 멀티미디어 프로세싱 도구를 판매하세요. 1.000.000명 이상의 사람들이 매달 AVS4YOU 도구를 다운로드 및 설치합니다.",
	"Pre-Sale and Post-Sale Support": "판매 전 후 지원",
	"Our managers carefully lead you through the purchase process and provide you with all accompanying documentation": "관리자가 구매 프로세스를 안내하며 모든 관련 문서를 제공합니다",
	"Various Payment Methods": "다양한 지불 수단",
	"Choose the most suitable payment method credit cards, PayPal, bank transfer, purchase order, etc": "가장 적절한 지불 수단(신용 카드, PayPal, 은행 이체, 주문 결제 등)을 선택하세요.",
	"No registration required": "등록 필요 없음",
	"Our managers carefully lead you through the purchase process and provide you with all accompanying documentation":"관리자가 구매 프로세스를 안내하며 모든 관련 문서를 제공합니다.",
	"Benefit from flexible discounts on volume licenses The more licenses you purchase at once, the higher the discount is": "라이센스 양에 따른 유연한 할인 혜택을 누리세요. 한 번에 더 많은 라이센스를 구매할수록 할인율도 높아집니다.",
	"Download reseller prose list": "리셀러 가격표 다운로드",

	"Send your request": "요청 전송",



	"*****************************Privacy Policy********************************": "*****************************Privacy Policy********************************",
	"Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
	"Online Media Technologies Ltd has created this statement to let you know about our firm commitment to your privacy and full compliance of AVS4YOU Website and Software with General Data Protection Regulation (GDPR)": "Online Media Technologies Ltd.는 귀하의 개인 정보 보호에 대한 당사의 확고한 약속과 AVS4YOU 웹사이트 및 소프트웨어의 일반 데이터 보호 규정(GDPR)에 대한 완전한 준수를 알리기 위해 이 성명서를 작성했습니다.",
	"The following Privacy Policy discloses our approach in gathering and processing Personal Data for Online Media Technologies Ltd. website": "다음 개인 정보 보호 정책은 Online Media Technologies Ltd. 웹사이트",
	"related websites, services and AVS4YOU software": "관련 웹사이트, 서비스 및 AVS4YOU 소프트웨어에 대한 개인 데이터 수집 및 처리에 대한 당사의 접근 방식을 설명합니다.",
	"Any data collected through avs4youcom,": "avs4you.com를 통해 수집된 모든 데이터,",
	"and other subdomains of the domain avs4youcom collectively the AVS4YOU Website or AVS Video Editor, AVS Video Converter, AVS Video ReMaker, AVS Audio Editor, AVS Audio Converter, AVS Image Converter, AVS Document Converter, AVS Media Player, AVS Registry Cleaner, AVS Disc Creator, AVS Photo Editor collectively the AVS4YOU Software will be collected by Online Media Technologies Ltd which is a company formed in London, UK with its principal place of business located at 85 Great Portland, London W1W 7LT, United Kingdom": "및 도메인 avs4you.com(통칭 “AVS4YOU 웹 사이트“) 또는 AVS 동영상 편집기, AVS 동영상 변환기, AVS 동영상 리메이커, AVS 오디오 편집기, AVS 오디오 변환기, AVS 이미지 변환기, AVS 문서 변환기, AVS 미디어 플레이어, AVS 레지스트리 클리너, AVS 디스크 생성기, AVS 사진 편집기(통칭 “AVS4YOU 소프트웨어“)의 기타 하위 도메인은 85 Great Portland, London W1W 7LT, United Kingdom에 소재한 주 사업장을 보유하는 영국 런던에서 설립된 회사인 Online Media Technologies Ltd.에서 수집합니다.",
	"By using AVS4YOU Website or Software (hereinafter also referred to as AVS4YOU) you explicitly consent to such use of your Personal Data and agree to the terms of this Privacy Policy": "AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어(이하 “AVS4YOU”)를 사용함으로써 귀하는 귀하의 개인 데이터 사용을 명시적으로 허락하고 본 개인 정보 보호 정책의 조건에 동의하게 됩니다.",
	"We process data based on": "당사는 다음을 기반으로 데이터를 처리합니다:",
	"consent of the user": " 사용자 동의;",
	"the necessity of the data for providing the services that users are contracting for when they use AVS4YOU Website or Software": "사용자가 AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어를 사용할 때 계약하는 서비스를 제공하기 위한 데이터의 필요성.",
	"Data centers hosting AVS4YOU Website and Software data, including user data, are located within the North Virginia, United States Accordingly, as an EU resident, in order to access the AVS4YOU Website or Software your data may be transferred outside of the EU By using the AVS4YOU Website, you consent to the cross-border transfer of your data in order to receive access to the AVS4YOU Website": "AVS4YOU 웹사이트 그리고 사용자 데이터를 포함한 소프트웨어 데이터를 호스팅하는 데이터 센터는 미국 노스 버지니아 주 내에 있습니다. 따라서 EU 거주자로서 AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어에 액세스하기 위해 귀하의 데이터가 EU 외부로 전송될 수 있습니다. AVS4YOU 웹사이트를 사용함으로써 귀하는 AVS4YOU 웹사이트에 대한 액세스를 얻기 위해 데이터의 국경 간 전송에 동의하게 됩니다.",
	"If you do not consent to the processing of your data in order to access and use the AVS4YOU Website or Software, please do not use, or engage with, the AVS4YOU Website or Software": "AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어에 액세스하고 사용하기 위한 데이터 처리에 동의하지 않는 경우, AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어를 사용하거나 활용하지 마세요.",
	"What Personal Data we collect": "당사가 수집하는 개인 정보",
	"Online Media Technologies Ltd collects Personal Data (hereinafter also Data) in case you choose to register with AVS4YOU service": "Online Media Technologies Ltd.는 귀하가 AVS4YOU 서비스에 등록하기로 선택한 경우 개인 데이터(이하 “데이터”)를 수집합니다.",
	"We ask users to provide following Data": "당사는 사용자에게 다음 데이터를 제공할 것을 요청합니다:",
	"first and last name – to identify users and display a unique username in AVS4YOU support Forum (Forum) associated with user’s Forum account (Account) at forumavs4youcom": "이름과 성 – 사용자를 식별하고 forum.avs4you.com의 사용자 포럼 계정(“계정”)과 연결된 AVS4YOU 지원 포럼(“포럼”)에서 고유한 사용자 이름을 표시합니다.",
	"email address – to authenticate users, provide access to support Forum and help them recover lost / forgotten password to access to support Forum": "이메일 주소 – 사용자를 인증하고 지원 포럼에 대한 액세스를 제공하며 지원 포럼에 액세스하기 위해 분실/잊어버린 비밀번호를 복구하도록 돕습니다.",
	"information about user’s devices (operation system, mobile devices, PC configuration) – for effective troubleshooting of users issues related to AVS4YOU software": "사용자 장치(운영 체제, 모바일 장치, PC 구성)에 대한 정보 – AVS4YOU 소프트웨어와 관련된 사용자 문제를 효과적으로 해결합니다.",
	"Aforementioned Data is collected only upon user either enters particular information or uploads it on his own initiative using AVS4YOU forms and tools": "앞서 언급한 데이터는 사용자가 특정 정보를 입력하거나 AVS4YOU 양식 및 도구를 사용하여 자신의 주도로 업로드한 경우에만 수집됩니다.",
	"We also collect following technical data": "또한 다음과 같은 기술 데이터를 수집합니다:",
	"IP address – to help diagnose problems with our server and to administer our website and to identify you and your time spent at our website to understand which parts of our website users are visiting and provide better user experience": "IP 주소 – 당사 서버 문제를 진단하고, 당사 웹사이트를 관리하고, 사용자가 당사 웹사이트의 어떤 부분을 방문하는지를 확인하고 더 나은 사용자 경험을 제공하기 위해 사용자가 당사 웹사이트에서 보낸 시간을 식별합니다.",
	"Location (based on the IP address)": "위치 (IP 주소 기준).",
	"Operation System and Internet Browser data": "운영 체제 및 인터넷 브라우저 데이터.",
	"Hardware specifications (screen size, other specifications)": "하드웨어 사양(화면 크기, 기타 사양).",
	"Other data Please refer to 'Third-party service providers' section of this Policy and the following  link https//developersgooglecom/analytics/resources/concepts/gaConceptsTrackingOverview to learn more": "기타 데이터. 자세한 내용은 본 정책의 '제3자 서비스 제공 업체' 섹션과 다음 링크: https://developers.google.com/analytics/resources/concepts/gaConceptsTrackingOverview를 참조하시기 바랍니다.",
	"If you choose not to register or provide Personal Data, you can still use our website anonymously But you will not be able to access areas that require registration (eg you can’t ask questions in support Forum)": "등록하지 않거나 개인 정보를 제공하지 않기로 선택한 경우에도 당사 웹사이트를 익명으로 사용할 수 있습니다. 하지만 등록이 필요한 영역에는 액세스할 수 없습니다(예: 지원 포럼에서 질문할 수 없음).",
	"Technical data is recorded automatically when you visit our site or use our service and is generally anonymous (does not reveal user's identity) However, if you are logged into your Account some of this information could be associated with your Account": "기술 데이터는 귀하가 당사 사이트를 방문하거나 당사 서비스를 사용할 때 자동으로 기록되며 일반적으로 익명입니다(사용자의 신원을 밝히지 않음). 그러나 귀하가 귀하의 계정에 로그인한 경우 이 정보 중 일부가 귀하의 계정과 연결될 수 있습니다.",
	"We do not link IP addresses to anything personally identifiable This means, for instance, that a user's session will be tracked, but the user will remain anonymous We do not use this information for any other purposes": "당사는 IP 주소를 개인적으로 식별할 수 있는 어떤 것에도 연결하지 않습니다. 예를 들어, 사용자의 세션은 추적되지만 사용자는 익명으로 유지됩니다. 당사는 이 정보를 다른 목적으로 사용하지 않습니다.",
	"We also collect certain categories of personal information about users from other sources In particular": "또한 다른 출처에서 사용자에 대한 특정 범주의 개인 정보를 수집합니다. 특히:",
	"Financial and/or transaction details from our payment provides (located in US, Netherlands, Romania, UK, Ireland, Germany, Japan, Taiwan) This is necessary in order to process a transaction": "당사의 결제 제공 업체(미국, 네덜란드, 루마니아, 영국, 아일랜드, 독일, 일본, 대만에 위치)의 재무 및/또는 거래 세부 정보. 이러한 정보는 거래를 처리하기 위해 필요합니다.",
	"Third-party service providers like Google (located in the US), which provide information about you when you link, connect, or login to your Account with your Google Account and we receive information such as your Google e-mail and profile from that service This only occurs if you are using Google Account to login The information varies and is controlled by Google or as authorized by you via your privacy settings in Google Account": "Google과 같은 제3자 서비스 제공 업체(미국에 위치), 귀하가 귀하의 Google 계정을 사용하여 귀하의 계정에 연결 또는 로그인할 때 귀하에 대한 정보를 제공하고 해당 서비스로부터 귀하의 Google 이메일 및 프로필과 같은 정보를 수신합니다. 이는 귀하가 Google 계정을 사용하여 로그인하는 경우에만 발생합니다. 정보는 다양하며 Google에 의해 제어되거나 Google 계정의 개인 정보 보호 설정을 통해 귀하가 승인한대로 관리됩니다.",
	"When you interact with social media buttons (ie share, like, tweet, +1 etc) on our website or when you link your Account to or log in through a social media website the social networks may record some of your actions": "귀하가 당사 웹사이트에서 소셜 미디어 버튼(예: 공유, 좋아요, 트윗, +1 등)으로 상호 작용할 때 또는 소셜 미디어 웹사이트를 통해 로그인하거나 소셜 미디어 웹사이트에 계정을 연결할 때 해당 소셜 네트워크가 귀하의 활동 중 일부를 기록할 수 있습니다.",
	"How we use Personal Data": "당사의 개인 데이터 사용 방법.",
	"We collect and processes Data for the following purposes": "당사는 다음 목적을 위해 데이터를 수집 및 처리합니다:",
	"to provide users with better experience": "사용자에게 더 나은 경험을 제공하기 위해;",
	"to investigate performance issues, bugs and any other technical issues regarding Resources": "리소스와 관련된 성능 문제, 버그 및 기타 기술 문제를 조사하기 위해;",
	"to make AVS4YOU better": "AVS4YOU를 더 좋게 만들기 위해;",
	"to comply with the law": "법을 준수하기 위해.",
	"Online Media Technologies Ltd may share non-personal, summary information regarding AVS4YOU users with partners or other third parties However, we will not share any individual customer information outside of the contracted partners and third parties without first receiving user's prior written approval In short, Online Media Technologies Ltd does not sell user’s Personal Data": "Online Media Technologies Ltd.는 AVS4YOU 사용자에 관한 비개인적 요약 정보를 파트너 또는 기타 제3자와 공유할 수 있습니다. 그러나 당사는 사용자의 사전 서면 승인을 먼저 받지 않고 계약 파트너 및 제3자 이 외에 개인 고객 정보를 공유하지 않습니다. 즉, Online Media Technologies Ltd.는 사용자의 개인 데이터를 판매하지 않습니다.",
	"Online Media Technologies Ltd may send you tips on using AVS4YOU, notify you of and get your feedback on upcoming releases or new services offered only if you subscribed to our mailing lists Users are able to unsubscribe from the mailing list any time after receiving the first informational message using link contained within informational message or by using appropriate Account settings option": "Online Media Technologies Ltd.는 귀하가 당사의 메일링 리스트에 등록한 경우에만 귀하에게 AVS4YOU 사용 팁, 예정 릴리스 또는 새로운 제공 서비스에 대해 알리고 그에 대한 피드백을 받을 수 있습니다. 사용자는 첫 번째 정보 메시지를 수신한 후 정보 메시지에 포함된 링크를 사용하거나 적절한 계정 설정 옵션을 사용하여 언제든지 메일링 리스트에서 탈퇴할 수 있습니다.",
	"How long Data is used": "데이터 사용 기간.",
	"We retain your Data for as long as is necessary to provide the service to you and others, and to comply with our legal obligations Your Data is stored and processed only when your account is active until you delete or deactivate it": "당사는 귀하와 타인에게 서비스를 제공하고 당사의 법적 의무를 준수하는 데 필요한 기간 동안 귀하의 데이터를 보유합니다. 귀하의 데이터는 귀하가 삭제하거나 비활성화할 때까지 귀하의 계정이 활성화된 경우에만 저장 및 처리됩니다.",
	"You are entitled to delete Your own Account To do so please contact us by sending e-mail at": "귀하는 본인의 계정을 삭제할 수 있습니다. 계정을 삭제하려면 등록 시 입력한 이메일 주소를 사용하여",
	"using e-mail address you entered during registration Upon receiving this request Your Account will be completely deleted in 30 days": "으로 이메일을 전송하여 당사에 문의하세요. 이 요청을 수신함에 따라 귀하의 계정은 30일 후에 완전히 삭제됩니다.",
	"How you can control your Data": "데이터 제어 방법.",
	"You have various rights to control use and processing of your Personal Data and other information This means that you are entitled to request us to take certain actions at any time and free of charge": "귀하는 귀하의 개인 데이터 및 기타 정보의 사용 및 처리를 제어할 다양한 권리가 있습니다. 즉, 귀하는 언제든지 무료로 당사에게 특정 조치를 취할 것을 요청할 권리가 있습니다.",
	"Data portability right": "데이터를 이동할 권리.",
	"You have the right to request a digital copy of your Data in a structured, commonly used and machine-readable format to be able to move from one service to another This can be achieved by emailing us at": "귀하는 한 서비스에서 다른 서비스로 데이터를 이동할 수 있도록 구조화되고 일반적으로 사용되며 기계가 읽을 수 있는 형식으로 데이터의 디지털 사본을 요청할 권리가 있습니다. 이를 원할 경우",
	"and we will provide you with an electronic file containing your Data": "으로 이메일을 전송하면 당사는 귀하의 데이터가 포함된 전자 파일을 귀하에게 제공할 것입니다.",
	"Right to rectification": "수정할 권리.",
	"You have the right to obtain the rectification of inaccurate Data You entitled to have incomplete Personal Data completed In order to do so, please use appropriate settings to edit and complete your incomplete Personal Data if you find it necessary or provide us with a supplementary statement by sending e-mail at": "귀하는 부정확한 데이터를 수정할 권리가 있습니다. 또한 귀하는 불완전한 개인 데이터를 완성할 자격이 있습니다. 그렇게 하려면, 필요한 경우 적절한 설정을 사용하여 불완전한 개인 데이터를 편집하고 완성하거나 당사에 이메일을 보내 추가 진술을 제공해주세요:",
	"Right to restriction of processing": "처리를 제한할 권리.",
	"You also have the right to request that we cease to process or use your Data in any way If you choose to do so, your Data will become unavailable for everyone, but it won't be deleted, so you can restore it at any time To achieve this goal, please email us at": "또한 귀하는 어떤 방식으로든 귀하의 데이터 처리 또는 사용을 중단하도록 요청할 권리가 있습니다. 그렇게 하도록 선택하면, 모두가 귀하의 데이터를 사용할 수 없게 되지만 삭제되지는 않으므로 언제든지 복원할 수 있습니다. 이를 원할 경우 당사로 이메일을 보내주세요:",
	"Right to erasure ('Right to be forgotten')": "삭제할 권리('잊혀질 권리').",
	"You are eligible to delete certain Data from our site and services. Please contact us by sending e-mail at ": "귀하는 당사 사이트 및 서비스에서 특정 데이터를 삭제할 수 있습니다. 그렇게 하려면",
	"to do so Please note, if you choose to delete your Data, it will become unavailable and will be completely deleted in 60 days upon your delete request": "으로 당사에 이메일을 보내주세요. 데이터 삭제를 선택하면 데이터를 사용할 수 없게 되며 삭제 요청 시 60일 이내에 데이터가 완전히 삭제됩니다.",
	"Please, be aware, that sometimes we have to store some Data for a longer period of time either due to technical limitations or to comply with the law": "기술적 제한으로 인해 또는 법률을 준수하기 위해 당사는 때때로 일부 데이터를 장기간 저장해야 하는 경우가 있음을 알려드립니다.",
	"Underage": "미성년자.",
	"Online Media Technologies Ltd does not intentionally collect Personal Data from persons, who are minors under their applicable local legislation If you are under 16, you will need consent from your parent(s) or other legal guardian(s) before submitting any Personal Data to Online Media Technologies Ltd via AVS4YOU website or software, with the exception if such activities are allowed by applicable law of your country If we become aware that a person under 16 has provided us with personal information without appropriate aforementioned consent, we will take steps to delete such information": "Online Media Technologies Ltd.는 해당 지역 법률에 따라 의도적으로 미성년자인 개인으로부터 개인 데이터를 수집하지 않습니다. 16세 미만인 경우 AVS4YOU 웹사이트 또는 소프트웨어를 통해 Online Media Technologies Ltd.에 개인 데이터를 제출하기 전에 부모 또는 기타 법적 보호자의 동의가 필요합니다, 해당 활동이 거주국의 관련 법률에 의해 허용되는 경우는 제외됩니다. 당사가 16세 미만의 개인이 앞서 언급한 적절한 동의 없이 개인 정보를 제공한 사실을 알게 되면, 당사는 해당 정보를 삭제하기 위한 조치를 취할 것입니다.",
	"Links to Other Sites": "다른 사이트로의 링크.",
	"AVS4YOU Website may contain links to other sites Please be aware that Online Media Technologies Ltd is not responsible for the privacy practices or the content of such websites as well as any information they might collect, even though our name or logo may appear on those sites We encourage you to be aware when you leave our site and to read the privacy statements of each and every website that you visit, as the Privacy Policy of those sites may differ from ours Our privacy statement applies solely to AVS4YOU Website and Software": "AVS4YO 웹사이트에는 다른 사이트로의 링크가 포함될 수 있습니다. Online Media Technologies Ltd.는 당사의 이름이나 로고가 그러한 사이트에 표시될 수 있음에도 불구하고 개인 정보 보호 관행이나 그러한 웹사이트의 콘텐츠 및 그들이 수집할 수 있는 모든 정보에 대해 책임을 지지 않습니다. 귀하가 당사 사이트를 떠날 때 이를 인지하고 방문하는 모든 웹사이트의 개인 정보 보호 정책을 확인할 것을 권장합니다. 그러한 사이트의 개인 정보 보호 정책은 당사와 다를 수 있습니다. 당사의 개인 정보 보호 정책은 AVS4YOU 웹사이트 및 소프트웨어에만 적용됩니다.",
	"How we use 'Cookies'": "'쿠키' 사용 방법.",
	"During your visit to our website, so-called 'cookies' are saved to your computer These 'cookies' are small computer files, necessary to provide functionality and track user's activity register information about user's navigation on our website (eg loaded pages, date, time of day and length of visit etc) which we can  access during your next visit in order to adapt the website to your personal requirements and optimize loading times We also use this information to enter your data into inquiry forms so that you do not need to fill them again": " ",
	"We never store passwords or similarly sensitive data in our website cookies The use of cookies is common and advantageous Cookies are used on most websites By indicating how and when visitors use a website, cookies aid us in finding out which areas are popular and which areas are not Many improvements and updates are based on information supplied by cookies Cookies can also help us to personalize web content and meet the demands of our visitors": "당사는 웹사이트 쿠키에 비밀번호 또는 이와 유사한 민감한 데이터를 저장하지 않습니다. 쿠키 사용은 일반적이며 혜택을 제공합니다. 쿠키는 대부분의 웹사이트에서 사용됩니다. 방문자가 웹 사이트를 사용하는 방법과 시기를 표시함으로써 쿠키는 인기 영역과 그렇지 않은 영역을 파악하는 데 도움이 됩니다. 많은 개선 및 업데이트는 쿠키가 제공하는 정보를 기반으로 합니다. 쿠키는 또한 웹 콘텐츠를 개인화하고 방문자의 요구를 충족시키는 데 도움이 될 수 있습니다.",
	"Our website does not use cookies to collect Personal Data from your computer that was not initially sent as a cookie": "당사 웹사이트는 귀하의 컴퓨터에서 초기에 쿠키로 전송되지 않은 개인 데이터를 수집하기 위해 쿠키를 사용하지 않습니다.",
	"What cookies do we use and why": "당사가 사용하는 쿠키 종류와 그 이유:",
	"Essential These cookies are necessary in order to enable certain base features, such as identifying certain user and remembering that user have logged into his Account These cookies may store unique user authentication key and are required by the service to operate correctly  Although cookies do not store your password directly, user authentication key is as a password substitute Please be aware that you shall not let others to copy your cookies": " ",
	"Functionality These cookies are used to remember some choices that users make (ie search parameters or language settings) and to make your use of our site and services more tailored": "기능성 쿠키. 이러한 쿠키는 사용자가 선택한 몇 가지 선택 사항(예: 검색 매개 변수 또는 언어 설정)을 기억하고 당사 사이트 및 서비스를 보다 맞춤화하는 데 사용됩니다.",
	"Performance and analytics These cookies collect information on how users operate with our site and services and help us to improve them We use Google Analytics cookies to identify areas for improvement such as navigation and user experience, and marketing campaigns Please check the 'Third-party service providers' section to learn more": "성능 및 분석 쿠키. 이 쿠키는 사용자가 당사 사이트 및 서비스를 사용하는 방식에 대한 정보를 수집하고 이를 개선하는 데 도움을 줍니다. 당사는 Google Analytics 쿠키를 사용하여 탐색 및 사용자 경험, 마케팅 캠페인과 같은 개선할 영역을 식별합니다. 자세한 내용은 '타사 서비스 제공 업체' 섹션을 확인해주세요.",
	"Users can disable cookies by changing their Internet browser settings However, if you instruct your Internet browser to not accept essential cookies, AVS4YOU Website may not work properly or may not work at all": "사용자는 인터넷 브라우저 설정을 변경하여 쿠키를 비활성화할 수 있습니다. 그러나 인터넷 브라우저가 필수 쿠키를 허용하지 않도록 지시할 경우, AVS4YOU 웹사이트가 제대로 작동하지 않거나 전혀 작동하지 않을 수 있습니다.",
	"Data Protection": "데이터 보호.",
	"Your Forum Account is password-protected so that you have secure access to your Forum account and Personal Data stored on your website It is the user's responsibility to protect the security of their password We do not take responsibility for any undesirable information disclosure due to password insecurity": "귀하의 포럼 계정은 비밀번호로 보호되므로 귀하는 귀하의 웹사이트에 저장된 포럼 계정 및 개인 데이터에 안전하게 액세스할 수 있습니다. 비밀번호의 보안을 보호하는 것은 사용자의 책임입니다. 비밀번호 보안으로 인한 원치않는 정보 공개에 대해서 당사는 책임을 지지 않습니다.",
	"To minimize any personal data breach we implemented following different security measures including": "개인 데이터 침해를 최소화하기 위해 당사는 다음과 같은 다양한 보안 조치를 구현했습니다:",
	"physical access control": "물리적 액세스 통제;",
	"randomly-generated brute-force resistant staff passwords": "무작위 생성 무차별 대입 방지 직원 비밀번호;",
	"strong cipher-encryption for all mediums containing Personal Data (where appropriate)": "개인 데이터를 포함하는 모든 매체에 대한 강력한 암호 암호화(해당하는 경우);",
	"end-to-end encryption using modern TLS (Transport Layer Security) cryptographic protocol for all connections containing Personal Data": "개인 데이터를 포함하는 모든 연결에 대해 최신 TLS(전송 계층 보안) 암호화 프로토콜을 사용한 종단간 암호화;",
	"other safety measures to reduce the risk of unauthorized access": "무단 액세스의 위험을 줄이기 위한 기타 안전 조치.",
	"Yahoo Japan conversion tracking codes are used to analyze the effectiveness of our advertising campaigns Users may adjust their privacy settings on how their data is used for advertising purposes For more information please go to" : "Yahoo Japan 변환 추적 코드는 당사의 광고 캠페인의 효과를 분석하는 데 사용됩니다. 사용자는 자신의 데이터가 광고 목적으로 사용되는 방식에 대한 개인 정보 보호 설정을 조정할 수 있습니다. 더 자세한 내용은 다음을 참조하세요:",
	"We use third-party service providers to provide hosting and analytics": "당사는 포스팅 및 분석을 제공하기 위해 제3자 서비스 제공 업체를 이용합니다.",
	"AWS Amazon file hosting": "AWS Amazon 파일 호스팅",
	"We use AWS cloud storage to store user files including Data, which is located in North Virginia, United States To learn how Amazon treats your privacy, please see the following link": "당사는 미국 노스 버지니아에 위치한 AWS 클라우드 스토리지를 사용하여 데이터를 비롯한 사용자 파일을 저장합니다. Amazon이 귀하의 개인 정보를 어떻게 취급하는지 알아보려면 다음 링크를 확인하세요:",
	"Google Analytics": "Google Analytics.",
	"We also use Google Analytics to track what is used the most, to understand our users needs and to make our site and service better Please visit the link to understand Google's approach to privacy": "당사는 가장 많이 사용되는 항목을 추적하고 사용자의 니즈를 이해하며 당사의 사이트와 서비스를 개선하기 위해 Google Analytics를 사용합니다. Google의 개인 정보 보호 접근 방식을 알아보려면 다음 링크를 방문하세요:",
	"Google Ads & Google Merchant Center": "Google Ads & Google Merchant Center",
	"We use the services of Google Ads and Google Merchant Center to draw attention to our offers by means of advertising materials and advertising campaigns on external websites In terms of the advertising campaign data we pursue thereby the aim of showing you interest-based advertisements and of making a fair calculation of advertising costs": "당사는 Google Ads 및 Google Merchant Center 서비스를 사용하여 외부 웹사이트에서 광고 자료 및 광고 캠페인을 통해 제품에 대한 관심을 유도합니다. 광고 캠페인 데이터와 관련하여 당사는 귀하에게 관심 기반 광고를 표시하고 광고 비용을 공정하게 계산하는 것을 목표로 합니다.",
	"Google Tag Manager": "Google Tag Manager",
	"We use Google Tag Manager, a tag management system that allows us to quickly and easily update tracking codes and related code fragments known as 'tags' on our website and mobile website": "당사는 당사의 웹사이트 및 모바일 웹사이트에서 '태그'로 알려진 추적 코드 및 관련 코드 조각을 빠르고 쉽게 업데이트할 수 있는 태그 관리 시스템인 Google Tag Manager를 사용합니다.",
	"Bing Ads": "Bing Ads",
	"We use Bing Ads pixel and conversion tracking codes to measure the effectiveness of our advertising campaigns These tags do not collect any personal information Please follow this link to opt out of Microsoft Advertising optimization program": "당사는 Bing Ads 픽셀 및 변환 추적 코드를 사용하여 당사의 광고 캠페인 효과를 측정합니다. 이러한 태그는 개인 정보를 수집하지 않습니다. Microsoft Advertising 최적화 프로그램을 옵트 아웃하려면 다음 링크를 따르세요:",
	"Yahoo Japan": "Yahoo Japan",
	"Privacy Policy Updates": "개인 정보 보호 정책 업데이트.",
	"Online Media Technologies Ltd may update this Privacy Policy from time to time We encourage you to review this privacy statement for any changes occasionally If any changes are made to the way in which we treat your Personal Data, we will inform you about such changes via email or by posting a note on our website": "Online Media Technologies Ltd.는 이 개인 정보 보호 정책을 수시로 업데이트할 수 있습니다. 변경 사항이 있는지 수시로 이 개인 정보 보호 정책을 검토하는 것이 좋습니다. 당사가 귀하의 개인 데이터를 취급하는 방식이 변경된 경우, 당사는 이메일을 통해 또는 당사 웹사이트에 메모를 게시하여 그러한 변경 사항에 대해 귀하에게 알릴 것입니다.",
	"Further Questions": "추가 질문.",
	"If you have any questions about our Privacy Policy, feel free to email us at": "당사의 개인 정보 보호 정책에 대한 질문 사항이 있으시면, 언제든지 이메일을 보내주세요:",
	"Data Protection Officer": "데이터 보호 책임자.",
	"You can contact Data Protection Officer by emailing": "이메일을 보내 데이터 보호 책임자에게 연락할 수 있습니다:",
	"There is no need to place links on the website Request a quote whenever your customer needs AVS4YOU multimedia suite" : "웹사이트에 링크를 넣을 필요가 없습니다. 고객이 AVS4YOU 멀티미디어 제품군을 필요로 할 때마다 견적을 요청하세요.",




	"*****************************Support********************************": "*****************************Support********************************",
	"AVS4YOU support team will process all inquiries related to our products, terms of use, licensing to make your experience with our software enjoyable.": "AVS4YOU 지원팀은 고객님께서 당사의 소프트웨어에 만족하실 수 있도록 당사의 제품, 사용 약관, 라이센싱에 관련된 모든 문의를 처리합니다.",
	"Support": "지원",
	"All information related to AVS4YOU licensing, terms of use, purchase, lost key recovery and much more": "AVS4YOU 라이센싱, 이용 약관, 구입, 분실 키 복원 등에 관한 모든 정보.",
	"Find answers to any questions": "질문에 대한 답변을 찾으세요",

	"Read this first": "먼저 읽을 내용",
	"Refund policy": "환불 정책",
	"General Questions": "일반 질문",
	"License Retrieval Questions": "라이센스 회수 관련 질문",
	"Online Support System Questions": "온라인 지원 시스템 관련 질문",
	"Subscription Questions": "구독 관련 질문",
	"Knowledge Center": "지식 센터",
	"Video how-to": "방법 설명 동영상",
	"User Guides": "사용자 가이드",
	"Online Help": "온라인 지원",
	"Download now": "지금 다운로드",
	"License retrieval": "라이센스 회수",
	"If you have not found the necessary information, please send a request": "필요한 정보를 찾으실 수 없는 경우, 요청을 보내주세요",

	"*****************************INSTALLED-VIDEO-EDITOR********************************" : "*****************************INSTALLED-VIDEO-EDITOR********************************",

"AVS4YOU: Audio und Video Editor & Dowloader" : "AVS4YOU: 오디오 & 동영상 편집기 및 다운로더",
"AVS4YOU best software for processing video audio image" : "AVS4YOU 최고의 동영상, 오디오, 이미지 처리 소프트웨어",
"Thank you for installing Video Editor" : "AVS 동영상 편집기를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Thank you for installing Audio Editor" : "오디오 편집기를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Thank you for installing Video Converter" : "동영상 변환기를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Thank you for installing Audio Converter" :  "오디오 변환기를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Thank you for installing Video ReMaker" :  "동영상 리메이커를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Thank you for installing AVS4YOU Installation Package" :   "AVS4YOU 설치 패키지를 설치해주셔서 감사합니다!",
"Exclusive Offer Only Today" : "오늘 하루 독점 할인",
"Save 70 on the full version and edit your audio without limitations" : "유료 버전을 70% 할인가에 구입하시고 제한 없이 오디오를 편집하세요!",
"Save 70 on the full version and" : "유료 버전을 70% 할인가에 구입하시고",
"get extra 4 multimedia programs as a gift" : "선물로 추가 4개 멀티미디어 프로그램을 받으세요!",
"get access to extra features" : "추가 기능에 대한 액세스를 얻으세요",
"Your benefits" : "고객님의 혜택",
"Unlimited access to the program" : "무제한 프로그램 액세스",
"Free upgrades" : "무료 업그레이드",
"Free technical support" : "무료 기술 지원",
"100% secure adfree virusfree" : "100% 보안, 無 광고, 無 바이러스",
"5 professional multimedia programs in 1 package" :  "5가지 전문 멀티미디어 프로그램이 1패키지에",
"Correct aspect ratio" : "종횡비를 수정하고, 형태를 자르세요",
"Cut trim split" : "자르고, 트림하고, 분할하고, 병합하고, 효과를 적용하세요",
"Export audio from video in MP3" : "동영상에서 MP3로 오디오를 추출하세요",
"Use multithread conversion" : "다중 스레드 변환을 사용하세요",
"Create audiobooks" : "오디오북을 생성하세요",
"Get 4 professional multimedia programs as a gift" : "선물로 추가 4개 전문 멀티미디어 프로그램을 받으세요",
"Gift" : "선물",
"A multiformat audio conversion application with basic audio editing tools" : "기본 오디오 편집 도구를 갖춘 멀티포맷 오디오 변환 애플리케이션",
"Professional fullfeatured video editor for making high quality videos just in minutes" : "몇 분 만에 고품질 동영상을 제작할 수 있는 전문 기능을 모두 갖춘 동영상 편집기",
"Professional level audio editing and recording software for Windows" : "전문가 수준의 오디오 편집 및 녹음을 위한 Windows 전용 소프트웨어",
"A fast video editing tool to make edits without changing the original video file format" : "오리지널 동영상 파일 포맷을 변경할 필요 없이 편집 가능한 고속 동영상 편집 도구",
"Allinone video converter with basic video editing features" : "기본 동영상 편집 기능을 갖춘 올인원 동영상 변환기",
"Helpful resources" : "유용한 리소스",
"Tips tricks" : "팁 & 트릭",
"Got a question" : "궁금한 점이 있으세요?",
"Contact our" : "저희 지원팀에",
"support team" : "문의하세요",
"Get It Now" : "지금 구입하세요",
"Why you will love AVS4YOU" : "AVS4YOU를 사랑하시게 될 이유",
"Timelimited offer" : "시간 한정 오퍼",
"24hour exclusive offer" : "24시간 독점 오퍼",
"199" : "$199",
"590" : "$59.00",
"59" : "$59",
"Get 5 professional multimedia tools for audio and video processing" : "오디오 및 동영상 프로세싱을 위한 5가지 전문 멀티미디어 도구를 이용하세요",
"AVS4YOU Unlimited Subscription" : "AVS4YOU 무제한 정액제",
"Make your home videos look professional with a full set of video editing tools" : "다양한 동영상 편집 도구를 이용하여 홈 동영상을 전문적으로 보이게 만드세요",
"Play with 300 effects and transitions" : "300+ 효과 및 트랜지션을 적용하세요",
"Easily convert videos to all key formats MP4 MPEG DVD WMV AVI HDV 60 more" : "동영상을 모든 주요 포맷: MP4, MPEG, DVD, WMV, AVI, HDV + 60 등으로 손쉽게 변환하세요",
"Use customized profiles for video playback on any device" : "어떤 기기에서나 동영상 재생에 대한 맞춤화 프로필을 사용하세요",
"Edit video files without reencoding and quality loss Cut delete unwanted parts change scene sequence" : "재인코딩 및 품질 손실 없이 동영상 파일을 편집하세요. 원치 않는 부분을 자르고, 삭제하고, 장면 순서를 변경하세요.",
"Burn video to DVD or Blu discs" : "동영상을 DVD 또는 Blu-ray 디스크로 구우세요",
"Convert your audio files between various formats MP3 WAV WMA M4A FLAC and others" : "오디오 파일을 다양한 포맷: MP3, WAV, WMA, M4A, FLAC 등으로 변환하세요",
"Create your own audiobooks" : "나만의 오디오북을 만드세요",
"Enhance your audio with special effects and filters Record audio data from various inputs" : "특수 효과 및 필터로 오디오를 강화하세요. 다양한 입력기에서 오디오 데이터를 녹음하세요",
"Save audio files to popular audio formats" : "오디오 파일을 인기 오디오 포맷으로 저장하세요",

"*****************************UNISTALL-OFFER********************************" : "*****************************UNISTALL-OFFER********************************",
"Wait" : "잠시만요!",
"Before you uninstall" : "삭제하시기 전에...",
"Get AVS4YOU Unlimited Subscription at a special price" : "특별가에 AVS4YOU 무제한 정액제를 구입하세요",
"With AVS4YOU you can" : "AVS4YOU으로 할 수 있는 것",
"Old price" : "이전가",
"an extra 50% saving of the original price" : "정가에서 추가 50% 할인",
"unlimited access to 5 professional multimedia tools" : "5가지 전문 멀티미디어 도구에 대한 무제한 액세스",
"free upgrades" : "무료 업그레이드",
"free technical support" : "무료 기술 지원",
"100% secure, ad-free, virus-free software" : "100% 보안, 無 광고, 無 바이러스 소프트웨어",
"30- day Money-back guarantee" : "30일 환불 보장",
"Make stunning videos, slideshows, video projects and presentations" : "멋진 동영상, 슬라이드쇼, 동영상 프로젝트 및 프레젠테이션을 만드세요.",
"Convert, compress video and audio files without quality loss" : "품질 손실 없이 동영상 및 오디오 파일을 변환, 압축하세요.",
"Capture screen, transfer video from cameras" : "스크린을 캡쳐하고, 카메라에서 동영상을 이전하세요.",
"Polish your video footage using a variety of handy tools" : "다양한 유용한 도구를 사용하여 동영상을 다듬으세요.",
"Record your voice, remove noise and enhance audio recordings" : "목소리를 녹음하고, 잡음을 제거하고, 오디오 녹음본을 개선하세요.",
"Create audiobooks and your own ringtones" : "오디오북과 나만의 링톤을 만드세요.",
"Burn to CD/DVD/Blu-ray discs, add metadata" : "CD/DVD/Blu-ray 디스크를 굽고, 메타데이터를 추가하세요.",
"Play media files, create personal playlists and more useful features" : "미디어 파일을 재생하고, 개인 재생 목록을 만들고, 더 많은 유용한 기능을 이용하세요",

"*****************************UPGRADE-NOW********************************" : "*****************************UPGRADE-NOW********************************",
"Upgrade now" : "지금 업그레이드",
"and get access to all AVS4YOU programs" : "하시고 AVS4YOU 프로그램 전체에 액세스하세요",
"Features" : "기능",
"Free Version" : "무료 버전",
"Full Version" : "유료 버전",
"Convert all key video formats, Full HD, 2K QHD and 4K UHD" : "모든 주요 동영상 포맷, Full HD, 2K QHD 및 4K UHD를 변환하세요",
"Cut, trim, apply video and audio effects" : "동영상을 자르고, 트림하고, 오디오 효과를 적용하세요",
"Merge video files" : "동영상 파일을 합치세요",
"Split videos by length, size, chapters" : "동영상을 길이, 크기, 챕터별로 분할하세요",
"Correct aspect ratio. Crop scale" : "종횡비를 수정하고, 형태를 자르세요",
"Create stylish DVD/Blu-ray menus" : "스타일리쉬한 DVD/Blu-ray 메뉴를 생성하세요",
"Command-line conversion" : "명령줄 변환",
"Watermark in output videos with edits" : "편집 동영상 출력물의 워터로고",
"Cut, trim, apply audio effects" : "자르고, 트림하고, 오디오 효과를 적용하세요",
"Merge audio files" : "오디오 파일을 합치세요",
"Create ringtones" : "링톤을 생성하세요",
"Voice logo in output audio with edits" : "편집 오디오 출력물의 보이스 로고",
"Edit all key video formats, Full HD, 2K QHD and 4K UHD" : "모든 주요 동영상 포맷 Full HD, 2K QHD 및 4K UHD를 편집하세요",
"Screen capture and record video" : "스크린을 캡쳐하고 동영상을 녹화하세요",
"Trim, crop, split and join videos" : "동영상을 트림하고, 자르고, 분할하고, 연결하세요",
"Apply effects, transitions, overlay" : "효과, 트랜지션, 오버레이를 적용하세요",
"Video stabilization" : "동영상 안정화",
"Chroma key" : "크로마 키",
"Colour correction" : "색 보정",
"Freeze frame. Playback speed" : "프리즈 프레임. 재생 속도",
"Rotate, shift, mirror or zoom" : "회전하거나, 이동하거나, 거울 효과를 주거나, 확대하세요",
"Save to HDD, devices, for web" : "HDD, 기기, 웹에 저장하세요",
"Record audio" : "오디오 녹음",
"Cut, trim, join, mix" : "자르기, 트림, 연결, 믹스",
"Apply audio effects/filters" : "오디오 효과/필터를 적용하세요",
"Generate sounds" : "Generate sounds",
"Multitrack editing" : "멀티트랙 편집",
"Edit all key video formats without changing the original format" : "오리지널 포맷을 변경하지 않고도 모든 주요 동영상 포맷을 편집하세요",
"Capture screen and record video" : "화면을 캡쳐하고 동영상을 녹화하세요",
"Cut, trim, split and merge videos" : "동영상을 자르고, 트림하고, 분할하고, 합치세요",
"Add transitions" : "트랜지션을 추가하세요",
"Change clip sequence" : "클립 순서를 변경하세요",
"Create DVD/Blu-ray menus" : "DVD/Blu-ray 메뉴를 생성하세요",
"Buy now at the" : "지금 최고의 가격에",
"best price" : "구입하세요",
"In July only" : "7월 한정",
"Time limited offer" : "시간 한정 오퍼 요금은",
"Bestseller" : "베스트셀러",
"Time limited offer prices valid till July 30, 2020" : "시간 한정 오퍼 요금은 2020년 7월 30일까지 유효합니다",
"Spread the word and get a free license key for AVS Video Editor or AVS Video ReMaker 1 year subscription. To do it," : "주변에 저희를 알리시고 AVS 동영상 편집기 또는 AVS 동영상 리메이커 1년 정액제에 대한 무료 라이센스 키를 받으세요. 그러기 위해서,",
"Write an article about AVS4YOU programs, publish it in your blog or website, or" : "AVS4YOU 프로그램에 대한 글을 쓰고 고객님의 블로그나 웹사이트에 게시하세요, 아니면",
"Make a video and post it on your YouTube channel, or" : "동영상을 제작하여 고객님의 YouTube 채널에 게시하세요, 아니면",
"Share AVS4YOU.com in 3 different social networks." : "3가지 소셜 네트워크에서 AVS4YOU.com을 공유하세요",
"Once done, contact us at" : "완료 후 해당 링크를",
"with links provided" : "으로 보내주세요",
"The free license key gives you an annual access to the chosen program with all paid features included" : "무료 라이센스 키는 선택하신 프로그램에 대한 연간 액세스를 부여하며, 모든 유료 기능이 포함되어 있습니다",
"January" : "1월",
    "February" : "2월",
    "March" : "3월",
    "April" : "4월",
    "May" : "5월",
    "June" : "6월",
    "July" : "7월",
    "August" : "8월",
    "September" : "9월",
    "October" : "10월",
    "November" : "11월",
    "December" : "12월",
"*****************************PRECISE-VIDEO-TOOLS********************************" : "*****************************PRECISE-VIDEO-TOOLS********************************",
"Trim cut split crop merge rotate videos to create impressive movies" : "동영상을 트림하고, 자르고, 분할하고, 크롭하고, 합치고, 회전하여 인상적인 영화를 만드세요",
"Happy Users" : "만족 고객.",
"Reviews" : "후기",
"Over" : "무려",
"I've been using AVS Video Editor for more than 10 years and it is an excellent product in my opinion" : "AVS 동영상 편집기를 10년 이상 사용하고 있는데 정말 좋은 제품이예요.",
"William Holmes" :"William Holmes",
"Give your movie a cinematic look" : "영화에 전문 영화 같은 느낌을 주세요",
"Edit your videos with fantasy" : "동영상에 판타지 느낌을 넣어 편집하세요",
"Select between 300 innovative video effects and transitions Insert menus audio text comments and subtitles" : "300가지 혁신적인 동영상 효과 및 트랜지션 중에서 선택하세요. 메뉴, 오디오, 텍스트 코멘트, 자막을 삽입하세요.",
"Stabilize your videos" : "동영상을 안정화하세요",
"Eliminate negative effects of your camera shake making video smooth" : "카메라 흔들림의 부정적인 영향을 제거하여 동영상을 매끄럽게 만드세요.",
"Edit HD videos of any size" : "모든 크기의 HD 동영상을 편집하세요",
"Due to the integrated video cache technology, HD and 4K video editing becomes faster Work with any video formats and file sizes" : "통합 동영상 캐시 기술로 동영상 포맷이나 파일 크기에 상관 없이 HD 및 4k 동영상 편집 작업이 더 빨라졌습니다.",
"Download AVS Video Editor" : "AVS 동영상 편집기 다운로드",
"Online Media Technologies Ltd, UK" : "Online Media Technologies Ltd., UK",
"All rights reserved" : "모든 권리 보유.",
"Trim and multi-trim" : "트림 및 멀티-트림",
"Cut" : "자르기",
"Merge" : "병합",
"Crop" : "크롭",
"5 Precise video cutting tools" : "5가지 정밀 동영상 자르기 도구",
"Want to cut out a particular scene or remove shaky and useless parts from a camcorder video to save space on your hard drive? You can effectively keep any part of the video but remove the rest in Timeline editing with the inbuilt video trimmer in AVS Video Editor" : "캠코더 동영상에서 특정 장면, 흔들리고 쓸모없는 부분을 제거하여 하드 드라이브의 공간을 절약하고 싶으세요? AVS 동영상 편집기의 내장 동영상 트리머를 사용하여 타임라인 편집에서 동영상의 일부는 유지하고 나머지 부분은 제거하세요.",
"Cut videos to the desired length or delete unnecessary scenes This video cutter will shorten your video in a few clicks so that you can easily playback your video clips on a mobile device" : "동영상을 원하는 길이로 자르거나 불필요한 장면을 삭제하세요. 동영상 커터를 사용하면 몇 번의 클릭만으로 동영상을 줄여 모바일 장치에서 동영상 클립을 쉽게 재생할 수 있습니다.",
"Split videos regardless both the video size and formats Cut your clip into smaller sections, without losing any frames in the process The clips can then be trimmed or edited separately" : "동영상 크기와 포맷에 관계 없이 동영상을 분할하세요. 과정에서 프레임 손실 없이 클립을 더 작은 섹션으로 자르세요. 그 다음 클립을 개별적으로 트리밍하거나 편집하세요.",
"Combine as m ny video files as you want and save them to all popular formats accepted by literally all PC's, mobile phones, TVs and multimedia systems. Join clips into a long movie in a couple of clicks" : "원하는 만큼 많은 동영상 파일을 결합하고 말 그대로 모든 PC, 휴대폰, TV 및 멀티미디어 시스템에서 허용되는 모든 인기 포맷으로 저장하세요. 몇 번의 클릭만으로 클립을 긴 동영상으로 연결하세요.",
"Crop your video to delete unnecessary parts such as black borders and draw your viewers' attention to interesting or important elements" : "동영상을 잘라 검은색 테두리와 같은 불필요한 부분을 삭제하고 흥미롭거나 중요한 요소에 시청자의 시선을 집중시키세요.",

"*****************************POWERFUL-VIDEO-MAKER********************************" : "*****************************POWERFUL-VIDEO-MAKER********************************",
"Powerful video maker" : "강력한 동영상 메이커",
"Create professional-looking movies easily" : "전문적으로 보이는 영화를 손쉽게 만드세요.",
"Creative video making" : "크리에이티브 동영상 만들기",
"Multiformat video creator" : "멀티포맷 동영상 생성기",
"Edit & save video files in  MP4 MPEG DVD AVI VOB WMV 3GP MOV MKV FLV WEBM using popular codecs H264 MPEG4 etc" : "H.264, MPEG-4 등 인기 코덱을 사용하여 MP4, MPEG, DVD, AVI, VOB, WMV, 3GP, MOV, MKV, FLV, WEBM 동영상 파일을 편집 & 저장하세요.",
"Accelerated HD-video editing" : "더 빨라진 HD-동영상 편집",
"Innovative movie editing tools" : "혁신적인 영화 편집 도구",
"End User License Agreement" : "최종 사용자 라이센스 계약",
"Select between 300 innovative video effects and transitions Insert menus, audio, text comments and subtitles" : "300 가지 혁신적인 동영상 효과 및 트랜지션 중에서 선택하세요. 메뉴, 오디오, 텍스트 코멘트, 자막을 삽입하세요.",
"Use the Color correction to give your movie a cinematic look Fix up any white balancing issues and color mismatches between consecutive scenes" : "연속된 장면 간의 화이트 밸런스 문제와 색상 불일치를 수정하세요.",
"Use the Chroma Key to change your background and create fantastic effects" : "크로마 키를 사용하여 배경을 변경하거나 환상적인 효과를 내세요.",
"Make your video look professional and fix the effects of camera shake" : "동영상을 전문적으로 보이게 만들고 카메라 흔들림 효과를 해결하세요.",
"Use Slow Mo or make your videos up to ten times faster Create amazing slow motion videos in HD and 4K and see how easy it can be"  : "슬로우 모션을 사용하거나 동영상을 최대 10배 빠르게 만드세요. HD 및 4K로 놀라운 슬로우 모션 동영상을 만들고 그 과정이 얼마나 쉬운지 직접 확인하세요.",
"Use the AVS Video Editor to edit the color, size and animation of your text and titles" : "AVS 동영상 편집기를 사용하여 텍스트 및 제목의 색상, 크기 및 애니메이션을 편집하세요.",
"By clicking the Download button you agree to our" : "다운로드 버튼을 클릭하는 것은 귀하가 다음에 동의하는 것을 의미합니다:",
"Color Tunnig" : "컬러 튜닝",
"Green Screen" : "그린 스크린",
"Stabilization" : "안정화",
"Speed Control" : "속도 조절",
"Text" : "텍스트",
"5 professional cinematic tools" : "5가지 전문 영화 도구",

"*****************************MOV-VIDEO-EDITOR********************************" : "*****************************MOV-VIDEO-EDITOR********************************",
"Create professional looking movies fast and effectively and save them to all popular formats DVD, MPEG, MP4, AVI, MOV, WMV, FLV etc" : "빠르고 효과적으로 전문적으로 보이는 영화를 만들고 DVD, MPEG, MP4, AVI, MOV, WMV, FLV 등 모든 인기 포맷으로 저장하세요.",
"Free support and updates" : "무료 지원 및 업데이트",
"30-day Money-back guarantee" :"30일 환불 보장",
"User-friendly Interface" : "사용자 친화적인 인터페이스",
"3 Reasons Why People Choose AVS4YOU" : "사람들이 AVS4YOU를 선택하는 3가지 이유",
"Create video for your Devices" : "기기에 맞는 동영상 제작",
"Save your final projects to the necessary format which is supported by your device be it a smartphone phablet or a player No need to adjust special settings just select your gadget from the list" : "최종 프로젝트를 스마트폰, 패블릿 또는 플레이어와 같은 장치에서 지원되는 필요한 포맷으로 저장하세요. 특별히 설정을 조정할 필요 없이 목록에서 가젯을 선택하기만 하면 됩니다.",
"Apply 300+ modern video effects to make breathtaking videos. Chroma key color tuning slow motion video stabilization screen capture and others are the most popular" : "300+ 현대적인 동영상 효과를 적용하여 멋진 동영상을 만드세요. 크로마 키, 색 튜닝, 슬로우 모션, 동영상 안정화, 화면 캡쳐 등이 가장 인기있습니다.",
"An array of creative features" : "다양한 크리에이티브 기능",
"2k and 4k video editing" : "2k 및 4k 동영상 편집",
"Editing of 2k and 4k video has become easier as never before due to  integrated video cache technology Achieve amazing results editing high resolution video files" : "통합 동영상 캐시 기술로 2k 및 4k 동영상 편집이 그 어느 때보다도 쉬워졌습니다. 고해상도 동영상 파일을 편집하여 멋진 결과물을 얻으세요.",
"Thanks to the inbuilt video converter you can work with any video format in AVS Video Editor Import and save your video in all key formats such as MP4 MPEG DVD AVI MOV FLV MTS WebM etc" : "내장 동영상 변환기 덕분에 AVS 동영상 편집기에서는 모든 동영상 포맷의 작업이 가능합니다. MP4, MPEG, DVD, AVI, MOV, FLV, MTS, WebM 등 모든 주요 포맷으로 동영상을 내보내거나 저장하세요.",
"Multiformat movie editor" : "멀티포맷 영화 편집기",
"4 reasons to choose AVS Video Editor" : "AVS 동영상 편집기를 선택해야 하는 4가지 이유",


"*****************************AVS VIDEO EDITOR FINAL********************************" : "*****************************AVS VIDEO EDITOR FINAL********************************",
"License AVS Video Editor 1 Year Subscription" : "AVS 동영상 편집기 1년 정액제 라이센스",
"Create impressive videos - no experience required" : "인상적인 동영상을 만드세요 - 경험이 필요하지 않습니다",
"Key features" : "주요 기능",
"Platforms Windows 10, 81, 8, 7, XP, 2003, Vista" : "플랫폼: Windows 10, 8.1, 8, 7, XP, 2003, Vista",
"In stock" : "재고 있음",
"Detect scenes and cut out the unnecessary ones with Trim and MutiTrim options Change the video aspect ratio and get rid of the black bars with Crop Scale Just drag clips to the timeline in order to join them" : "트림 및 멀티트림 옵션으로 불필요한 장면을 감지하고 잘라내세요. 동영상 종횡비를 변경하고 형태 자르기로 검은색 막대를 제거하세요. 클립을 연결하려면 클립을 타임라인으로 드래그하세요.",
"Make breathtaking videos with effects and transitions" : "효과 및 트랜지션을 사용하여 황홀한 동영상을 만드세요",
"Apply more than 300 modern video effects Switch between Timeline and Storyboard to add and manage video effects and transitions with ease" : "300+ 현대적인 동영상 효과를 적용하세요. 타임라인과 스토리보드 간을 전환하며 동영상 효과와 트랜지션을 손쉽게 추가 및 관리하세요.",
"Transitions" : "트랜지션",
"Add transitions to create visual effects between clips" : "클립 간에 시각 효과를 주기 위해 트랜지션을 추가하세요.",
"Transformation" : "트랜스포메이션",
"Rotation, shift, mirror or zoom Reproduce the entire image or a part of it" : "회전하거나, 이동하거나, 거울 효과를 주거나, 확대하세요. 이미지 전체 또는 일부를 복사하세요.",
"Text and Graphics" : "텍스트 및 그래픽",
"Add static and animated captions and shapes" : "고정형 및 애니메이션 캡션 및 도형을 추가하세요.",
"Video overlay" : "동영상 오버레이",
"Make a picture in picture effect easily" : "사진 효과로 손쉽게 사진을 만드세요.",
"Video stabilization" : "동영상 안정화",
"Fix shaky footages with video stabilization" : "동영상 안정화로 흔들리는 영상을 수정하세요.",
"Chroma Key" : "크로마 키",
"Change your background with Chroma Key effect" : "크로마 키 효과로 배경을 변경하세요.",
"Colour correction" : "색 보정",
"Make adjustments automatically or apply one of the colour effect" : "자동으로 조정하거나 색상 효과 중 하나를 적용하세요.",
"Freeze Frame" : "프리즈 프레임",
"Make a still shot from your video clip" : "동영상 클립에서 스틸 샷을 만드세요.",
"Playback Speed" : "재생 속도",
"Correct too slow or too fast episodes speeding up or slowing down your clips" : "클립을 속도를 높이거나 줄여 너무 느리거나 빠른 에피소드를 수정하세요.",
"Special effects" : "특수 효과",
"Imitate faded photos and old movie, turn your film into a hand-drawn sketch or watercolour painting, and do even more" : "빛바랜 사진과 오래된 영화를 모방하고, 필름을 손으로 그린 스케치나 수채화로 바꾸는 등 더 많은 작업을 수행하세요.",
"All key formats supported" : "모든 주요 포맷 지원",
"User-friendly Timeline/Storyboard" : "사용자 친화적인 타임라인/스토리보드",
"Trim, cut, split, merge, rotate" : "트림, 자르기, 분할, 병합, 회전",
"300+ modern video effects" : "300+ 현대적인 동영상 효과",
"Video recording and capturing" : "동영상 녹화 및 캡쳐링",
"Exporting & publishing" : "내보내기 & 게시",
"All key video formats and codecs" : "모든 주요 동영상 포맷 및 코덱",
"Video capturing and recording" : "동영상 캡쳐링 및 녹화",
"Work with all formats" : "모든 포맷에서 작동",
"Creating slideshows" : "슬라이드 쇼 생성 중",
"Adding soundtracks" : "사운드 트랙 추가 중",
"Save to file" : "파일에 저장",
"Save to disc" : "디스크에 저장",
"Save to devices" : "기기에 저장",
"Save for Web" : "웹용으로 저장",
"Buy" : "구입",
"Save an  MP4, DVD, MOV, AVI, MPEG, WMV,  MKV,  M2TS,  TS, GIF video file onto your computer hard disk drive" : "컴퓨터 하드 디스크 드라이브에 MP4, DVD, MOV, AVI, MPEG, WMV, MKV, M2TS, TS, GIF 동영상 파일을 저장하세요.",
"Edit & save video files in AVI, VOB, MP4, DVD, WMV, 3GP, MOV, MKV, using popular codecs H264, MPEG-4, H263 etc Process video with different frame sizes" : "인기 코덱 .264, MPEG-4, H.263 등을 사용하여 AVI, VOB, MP4, DVD, WMV, 3GP, MOV, MKV 동영상 파일을 편집 & 저장하세요. 다양한 프레임 크기의 동영상을 처리하세요",
"HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD and DCI 4K" : "HD, Full HD, 2K Quad HD, 4K Ultra HD 및 DCI 4K.",
"Transfer video from DV/HDV cameras, webcams or VHS cameras Record media files from your PC screen" : "DV/HDV 카메라, 웹캠 또는 VHS 카메라에서 동영상을 이전하세요. PC 화면에서 미디어 파일을 녹화하세요.",
"Make slideshows with your photos BMP, JPEG, PNG, TIFF, GIF, ICO, WMF, EMF, PCX, TGA, RAS, PSD formats are supported" : "사진으로 슬라이드쇼를 만드세요. BMP, JPEG, PNG, TIFF, GIF, ICO, WMF, EMF, PCX, TGA, RAS, PSD 포맷이 지원됩니다.",
"Record voice and add your favourite audio tracks Adjust audio applying different effects" : "목소리를 녹음하고 좋아하는 오디오 트랙을 추가하세요. 다양한 효과를 적용하여 오디오를 조정하세요:",
"Amplify,  Noise Removal,  Equalizer,  Normalize,  Compressor,  Pitch Shift" : " 증폭, 노이즈 제거, 이퀄라이저, 정규화, 컴프레서, 피치 시프트.",
"Save to computer or devices" : "컴퓨터 또는 기기에 저장하세요",
"burn discs or upload to social media networks" : "디스크를 굽거나 소셜 미디어 네트워크에 업로드하세요",
"Create a DVD-video or Blu-ray disc with a menu, or a DivX & Xvid disc compatible with most up-to-date hardware DVD players" : "메뉴가 있는 DVD 동영상 또는 Blu-ray 디스크 또는 대부분의 최신 하드웨어 DVD 플레이어와 호환되는 DivX 및 Xvid 디스크를 만드세요.",
"Create a video for mobile phones or gaming consoles such as Apple iPod, Apple iPhone, Apple iPad, Sony PSP, Android and BlackBerry and upload it right to the device" : "Apple iPod, Apple iPhone, Apple iPad, Sony PSP, Android, BlackBerry와 같은 모바일 또는 게이밍 콘솔용 동영상을 만들고 기기에 바로 업로드하세요.",
"Save video into Flash or WebM format and upload to the popular web services" : "동영상을 Flash 또는 WebM 포맷으로 저장하고 인기 웹 서비스에 업로드하세요",
"YouTube, Facebook, Telly, Dailymotion, Flickr and Dropbox" : "YouTube, Facebook, Telly, Dailymotion, Flickr 및 Dropbox.",
"Become an expert in video editing right now" : "지금 바로 동영상 편집 전문가가 되세요",
"Purchasing AVS Video Editor 1 year subscription, you acquire full access to the program during 1 year" : "AVS 동영상 편집기 1년 정액제를 구입하고, 1년 동안 프로그램에 대한 전체 액세스를 얻으세요.",
"At the end of your 1 year subscription, your subscription auto-renews on an annual basis and you will incur the cost for the subscription until you explicitly cancel your subscription by logging into My account and clicking Cancel Subscription in your account settings" : "내 계정에 로그인하여 계정 설정에서 정액제 취소를 클릭하여 명시적으로 정액제를 취소하지 않는 이상, 1년 정액제 기간 끝에 정액제가 연간 기준으로 자동 갱신됩니다.",
"Purchasing AVS Video Editor unlimited subscription, you acquire full access to the program without any time limitations" : "AVS 동영상 편집기 무제한 정액제를 구입하고, 기간 제한 없이 프로그램에 대한 전체 액세스를 얻으세요.",
"There is no need to renew the subscription" : "정액제를 갱신할 필요가 없습니다.",
"Trim" : "트림",
"Crop" : "크롭",
"Split" : "분할",
"Join" : "연결",


"*****************************MONEYBACK********************************" : "*****************************MONEYBACK********************************",
"30 Days" : "30일",
"Moneyback" : "환불",
"Guarantee" : "보장",
"In case you are not satisfied with the software bought from the wwwavs4youcom web site, you can have your money back within 30 days since the purchase" : "www.avs4you.com 웹 사이트에서 구입하신 소프트웨어에 불만족하실 경우, 구입일로부터 30일 이내에 환불 받으실 수 있습니다.",
"Learn more" : "더 보기",
"Moneyback rules" : "환불 규정",
"The moneyback is applicable for all the subscription types (at the moment this includes the unlimited and the one-year subscription types)" : "환불은 모든 정액제 유형(현재는 무제한 및 1년 정액제 유형)에 적용됩니다.",
"We reserve the right to suspend moneyback service at any moment Nevertheless all the requests for moneyback before this date will be accepted" : "당사는 언제든지 환불 서비스를 중단할 권리를 보유합니다. 그럼에도 불구하고 그 전에 이루어진 모든 환불 요청은 허용됩니다.",
"Moneyback procedure" : "환불 절차",
"Download application" : "신청서 다운로드",
"Please" : "여기에서 소형 애플리케이션을",
"download" : "다운로드",
"a small application here and run it on the computer where the AVS4YOU programs have been installed This program will delete all the registration information from the computer and the AVS4YOU programs status will turn to 'Non-activated'" : "받은 뒤 AVS4YOU® 프로그램이 설치된 컴퓨터에서 실행하세요. 이 프로그램은 컴퓨터에서 모든 등록 정보를 삭제하며 AVS4YOU® 프로그램 상태가 '비활성화'로 바뀝니다",
"Send form" : "양식 전송",
"After that download our" : "당사의",
"refund form" : "환불 양식",
"and print it. When you correctly fill in and sign this document, send it to the + 44 207 182 6722 fax number Its electronic copy can also be sent via" : "을 다운로드 받은 후 인쇄하세요. 이 문서에 정확한 정보를 기입하고 서명한 뒤 팩스 번호 + 44 207 182 6722로 전송하세요. 전자 복사본을",
"support form" : "지원 양식",
"as an attachment" : "에 첨부 파일로 전송할 수도 있습니다",
"Get moneyback" : "환불 진행",
"The moneyback will be performed the same way the purchase was done For instance, if you paid using a credit card, the money will be returned to the credit card bank account used" : "환불은 구매에 이용한 수단과 동일한 수단으로 이루어집니다. 예를 들어, 신용 카드로 결제한 경우, 사용한 신용 카드 은행 계좌로 금액이 반환됩니다",

"*****************************PADFILES********************************" : "*****************************PADFILES********************************",
"Index" : "인덱스",
"Name" : "이름",
"PAD File" : "PAD 파일",
"Download" : "다운로드",
"Convert to from video formats MP4, DVD, AVI, WMV, MOV, MPEG4, VOB, FLV, MKV, MTS, 2K QHD, 4K UHD and DCI 4K etc fast and easily" : "동영상 포맷: MP4, DVD, AVI, WMV, MOV, MPEG4, VOB, FLV, MKV, MTS, 2K QHD, 4K UHD, DCI 4K 등 간을 빠르고 쉽게 변환하세요!",
"Convert audio between popular formats Apply effects, customize output parameters, use batch mode" :"오디오를 인기 포맷으로 변환하세요. 효과를 적용하고, 출력 매개 변수를 맞춤화하고, 일괄 모드를 사용하세요.",
"Trim, cut, split, merge, rotate, mix videos 300+ innovative effects, transitions, overlays" : "동영상을 트림, 자르기, 분할, 병합, 회전, 믹스하세요. 300+ 혁신적인 효과, 트랜지션, 오버레이",
"Create outstanding tracks for any purpose with our easy audio editing app for Windows" : "간단한 Windows용 오디오 편집 앱으로 모든 목적에 맞는 멋진 트랙을 만드세요.",
"Mighty production software for capturing and editing videos, and creating DVD and Blu-ray content" : "동영상 캡처 및 편집, DVD 및 Blu-ray 콘텐츠 제작을 위한 강력한 제작 소프트웨어",
"Share your photos, stories and adventures with Free AVS Image Converter" : "무료 AVS 이미지 변환기로 사진과 스토리를 공유하세요",
"Make your PC operate clean and fast with Free AVS Registry Cleaner" : "무료 AVS 레지스트리 클리너로 PC를 빠르고 깨끗하게 만드세요",
"Burn audio, video, images easily with Free AVS Disc Creator" : "무료 AVS 디스크 생성기로 오디오, 동영상, 이미지를 손쉽게 구우세요",
"Make your photos look stylish with Free AVS Photo Editor" : "무료 AVS 사진 편집기로 사진을 스타일리쉬하게 만드세요",
"Watch video, play audio and view your pictures with Free AVS Media Player" : "무료 AVS 미디어 플레이어로 동영상, 오디오, 사진을 재생하세요.",
"Convert documents between DOCX, PDF, RTF, TXT, HTML, etc Work with text files and images without additional editing software" : "문서를 DOCX, PDF, RTF, TXT, HTML 등으로 변환하세요. 추가 편집 소프트웨어 없이 텍스트 파일 및 이미지 작업을 하세요.",

"*****************************INSTALLED********************************" : "*****************************INSTALLED********************************",
"Thank you" : "AVS 동영상 편집기를",
"for installing" : "설치해주셔서",
"AVS Video Editor!" : "감사합니다!",
"Exclusive Offer Only Today " : "오늘 하루 독점 오퍼",
"Save 70% on the full version and " : "유료 버전을 70% 할인가에 구입하시고",
"get extra 10 multimedia programs as a gift!" : "선물로 추가 10개 멀티미디어 프로그램을 받으세요!",
"JP Thank you" : " ",
"JP for installing" : " ",
" $ " : "$",
"59 " : "59 ",
"199 " : "199 ",
"Buy now!" : "지금 구입!",
"Just a few clicks –" : "클릭 몇 번이면 –",
"and you will have" : "멋진 동영상이",
"a stunning video made" : "만들어집니다",
"JP easy steps" : " ",
"easy steps to create a movie" :"영화를 제작하는 간단한 과정:",
"Upload media files" : "미디어 파일을 업로드하세요",
"Cut or trim videos" : "동영상을 자르거나 트림하세요",
"Apply effects and transitions" : "효과 및 트랜지션을 적용하세요",
"Add background audio and text" : "배경 오디오 및 텍스트를 추가하세요",
"Save your movie and share" : "영화를 저장하고 공유하세요",
"How to use the" : "크로마 키 효과",
"Chroma Key effect" :"사용 방법",
"How to create an" : "인상적인 슬라이드쇼",
"impressive slideshow" :"만드는 방법",
"Featured guides" : "추천 가이드",
"to work with AVS Video Editor efficiently effortlessly" : "에서 AVS 동영상 편집기를 손쉽게 효율적으로 사용하는 방법을 확인하세요",
"Any questions on how to buy, activate, or use the program? Visit online" : "구입 방법, 활성화 방법 또는 프로그램 사용 방법에 대해 궁금한 점이 있으세요? 온라인",
"Help Center" :"지원 센터",
"Regularly" : "를 정기적으로 방문해주세요",
"im AVS Video Editor?" : " ",
"lang Featured guides" : " ",
"lang Help Center" : " ",
 "Just" : " ",
 "2020 All rights reserved" :"2020 모든 권리 보유.",
 "Online Media Technologies Ltd UK" :"Online Media Technologies Ltd., UK"

}